{
    "ticks_slippage ... ticks": "标记号",
    "Months_interval": "月",
    "Realtime": "实时",
    "Callout": "标注",
    "Sync to all charts": "同步到所有图表",
    "month": "月",
    "London": "伦敦",
    "roclen1_input": "变化速率长度1",
    "Unmerge Down": "取消向下合并",
    "Percents": "百分比",
    "Search Note": "搜索笔记",
    "Minor": "次要",
    "Do you really want to delete Chart Layout '{0}' ?": "确定删除图表排版'{0}'?",
    "Quotes are delayed by {0} min and updated every 30 seconds": "报价延时 {0} 分钟，每30秒更新一次",
    "Magnet Mode": "磁铁模式",
    "Grand Supercycle": "超级大周期",
    "OSC_input": "OSC",
    "Hide alert label line": "隐藏警报标签线",
    "Volume_study": "成交量(Volume)",
    "Lips_input": "嘴唇",
    "Show real prices on price scale (instead of Heikin-Ashi price)": "在价格坐标上显示实际价格(而不是Heikin-Ashi价格)",
    "Histogram": "直方图",
    "Base Line_input": "基准线",
    "Step": "阶梯",
    "Insert Study Template": "插入指标模板",
    "Fib Time Zone": "斐波那契时间周期",
    "SMALen2_input": "简单移动平均长度2",
    "Bollinger Bands_study": "布林带(Bollinger Bands)",
    "Nov": "11月",
    "Show/Hide": "显示/隐藏",
    "Upper_input": "上限",
    "exponential_input": "指数化",
    "Move Up": "上涨",
    "Symbol Info": "商品信息",
    "This indicator cannot be applied to another indicator": "该指标无法运用到其他指标上",
    "Scales Properties...": "坐标属性...",
    "Count_input": "计数",
    "Full Circles": "完整圆圈",
    "Ashkhabad": "阿什哈巴德",
    "OnBalanceVolume_input": "能量潮指标(OBV)",
    "Cross_chart_type": "十字图",
    "H_in_legend": "高=",
    "a day": "一天",
    "Pitchfork": "分叉线",
    "R_data_mode_replay_letter": "R",
    "Accumulation/Distribution_study": "累积/派发线(Accumulation/Distribution)",
    "Rate Of Change_study": "变化速率(Rate Of Change)",
    "Text Font": "字体",
    "in_dates": "共",
    "Clone": "克隆",
    "Color 7_input": "颜色7",
    "Chop Zone_study": "波动区间(Chop Zone)",
    "Bar #": "K线#",
    "Scales Properties": "坐标属性",
    "Trend-Based Fib Time": "斐波那契趋势时间",
    "Remove All Indicators": "移除所有指标",
    "Oscillator_input": "震动指数",
    "Last Modified": "最后修改",
    "yay Color 0_input": "yay 颜色 0",
    "Labels": "标签",
    "Chande Kroll Stop_study": "钱德克罗止损(Chande Kroll Stop)",
    "Hours_interval": "小时",
    "Allow up to": "最多允许",
    "Scale Right": "缩放右边",
    "Money Flow_study": "资金流量(Money Flow)",
    "siglen_input": "Sigma 长度",
    "Indicator Labels": "指标标签",
    "__specialSymbolOpen__Tomorrow at__specialSymbolClose__ __dayTime__": "__specialSymbolOpen__明日在__specialSymbolClose__ __dayTime__",
    "Hide All Drawing Tools": "隐藏所有绘图工具",
    "Toggle Percentage": "切换为百分比坐标",
    "Remove All Drawing Tools": "移除所有绘图工具",
    "Remove all line tools for ": "移除所有画线工具 ",
    "Linear Regression Curve_study": "线性回归曲线(Linear Regression Curve)",
    "Symbol_input": "商品代码",
    "Currency": "货币",
    "increment_input": "增量",
    "Compare or Add Symbol...": "对比或叠加品种...",
    "__specialSymbolOpen__Last__specialSymbolClose__ __dayName__ __specialSymbolOpen__at__specialSymbolClose__ __dayTime__": "__specialSymbolOpen__最后__specialSymbolClose__ __dayName__ __specialSymbolOpen__在__specialSymbolClose__ __dayTime__",
    "Save Chart Layout": "保存图表排版",
    "Number Of Line": "线条数量",
    "Label": "标签",
    "Post Market": "后市场",
    "second": "秒",
    "Change Hours To": "修改小时为",
    "smoothD_input": "平滑D",
    "Falling_input": "下降",
    "X_input": "X指",
    "Risk/Reward short": "空头风险/回报比",
    "UpperLimit_input": "上限带",
    "Donchian Channels_study": "唐奇安通道(Donchian Channels)",
    "Entry price:": "进场价格:",
    "Circles": "圆点图",
    "Head": "头",
    "Stop: {0} ({1}) {2}, Amount: {3}": "止损:{0} ({1}) {2}, 账户: {3}",
    "Mirrored": "镜像",
    "Ichimoku Cloud_study": "一目均衡图(Ichimoku Cloud)",
    "Signal smoothing_input": "信号平滑",
    "Use Upper Deviation_input": "使用上偏差",
    "Toggle Auto Scale": "切换为自动缩放",
    "Grid": "网格",
    "Triangle Down": "下降三角形",
    "Apply Elliot Wave Minor": "应用艾略特小型浪",
    "Slippage": "滑点",
    "Smoothing_input": "平滑",
    "Color 3_input": "颜色3",
    "Jaw Length_input": "下颚长度",
    "Almaty": "阿拉木图",
    "Inside": "内部",
    "Delete all drawing for this symbol": "删除此代码中的所有绘图",
    "Fundamentals": "基本面",
    "Keltner Channels_study": "肯特纳通道(Keltner Channels)",
    "Long Position": "多头持仓",
    "Bands style_input": "带样式",
    "Undo {0}": "撤销",
    "With Markers": "带标记",
    "Momentum_study": "动量指标(Momentum)",
    "MF_input": "MF",
    "Gann Box": "江恩箱",
    "Switch to the next chart": "跳转到下一张图表",
    "charts by TradingView": "TradingView的图表",
    "Fast length_input": "快线长度",
    "Apply Elliot Wave": "应用艾略特波浪",
    "Disjoint Angle": "不相交角",
    "Supermillennium": "超千年",
    "W_interval_short": "W",
    "Show Only Future Events": "只显示未来事件",
    "Log Scale": "对数坐标",
    "Zurich": "苏黎世",
    "Equality Line_input": "等量线",
    "Short_input": "短期",
    "Fib Wedge": "斐波那契楔形",
    "Line": "线形图",
    "Session": "时段",
    "Down fractals_input": "向下分形",
    "Fib Retracement": "斐波那契回撤",
    "smalen2_input": "简单移动平均长度2",
    "isCentered_input": "居中",
    "Border": "边框",
    "Klinger Oscillator_study": "克林格成交量摆动指标(Klinger Oscillator)",
    "Absolute": "绝对位置",
    "Tue": "周二",
    "Style": "样式",
    "Show Left Scale": "显示左侧坐标",
    "SMI Ergodic Indicator/Oscillator_study": "SMI 遍历性指标(SMI Ergodic Indicator/Oscillator)",
    "Aug": "8月",
    "Last available bar": "最后一根可用的K线",
    "Manage Drawings": "管理绘图",
    "Analyze Trade Setup": "分析交易设定",
    "No drawings yet": "尚未绘图",
    "SMI_input": "SMI",
    "Chande MO_input": "钱德动量摆动指标(Chande MO)",
    "jawLength_input": "下颚长度",
    "TRIX_study": "三重指数平滑移动平均线(TRIX)",
    "Show Bars Range": "显示K线区间",
    "RVGI_input": "RVGI",
    "Last edited ": "上次编辑 ",
    "signalLength_input": "信号长度",
    "%s ago_time_range": "%s 前",
    "Reset Settings": "重置设置",
    "PnF": "点数图",
    "Renko": "砖形图",
    "d_dates": "天",
    "Point & Figure": "点数图",
    "August": "8月",
    "Recalculate After Order filled": "订单成交后重新计算",
    "Source_compare": "来源",
    "Down bars": "下跌K线",
    "Correlation Coefficient_study": "相关系数(Correlation Coefficient)",
    "Delayed": "延迟的",
    "Bottom Labels": "底标签",
    "Text color": "文字颜色",
    "Levels": "水平位",
    "Length_input": "长度",
    "Short Length_input": "短期长度",
    "teethLength_input": "齿距",
    "Visible Range_study": "可视范围",
    "Hong Kong": "香港",
    "Text Alignment:": "文字对齐:",
    "Open {{symbol}} Text Note": "打开{{symbol}}文本说明",
    "October": "10月",
    "Lock All Drawing Tools": "锁定所有绘图工具",
    "Long_input": "长线",
    "Right End": "右端",
    "Show Symbol Last Value": "显示商品当前价格",
    "Head & Shoulders": "头肩形",
    "Do you really want to delete Study Template '{0}' ?": "确定删除学习模板'{0}'?",
    "Favorite Drawings Toolbar": "收藏绘图工具列",
    "Properties...": "属性...",
    "Reset Scale": "重置坐标",
    "MA Cross_study": "移动揉搓线(MA Cross)",
    "Trend Angle": "趋势线角度",
    "Snapshot": "快照",
    "Crosshair": "十字线",
    "Signal line period_input": "信号线期",
    "Timezone/Sessions Properties...": "时区/交易时段属性...",
    "Line Break": "新价线",
    "Quantity": "数量",
    "Price Volume Trend_study": "价量趋势指标(Price Volume Trend)",
    "Auto Scale": "自动缩放",
    "hour": "小时",
    "Delete chart layout": "删除图表排版",
    "Text": "内容",
    "F_data_mode_forbidden_letter": "F",
    "Risk/Reward long": "多头盈亏比",
    "Apr": "4月",
    "Long RoC Length_input": "长线变量长度",
    "Length3_input": "长度3",
    "+DI_input": "+DI",
    "Madrid": "马德里",
    "Use one color": "使用一种颜色",
    "Chart Properties": "图表属性",
    "No Overlapping Labels_scale_menu": "无重叠标签",
    "Exit Full Screen (ESC)": "退出全屏(ESC)",
    "MACD_study": "MACD",
    "Show Economic Events on Chart": "在图上显示财经事件",
    "Moving Average_study": "移动平均线(Moving Average)",
    "Show Wave": "显示波形",
    "Failure back color": "失败背景颜色",
    "Below Bar": "Bar下方",
    "Time Scale": "时间坐标",
    "<p>Only <b>D, W, M</b> intervals are supported for this symbol/exchange. You will be automatically switched to a D interval. Intraday intervals are not available because of exchange policies.</p>": "<p>此商品/交易仅支持<b>日,周,月</b>周期。您的图表将自动切换到日周期图。基于交易政策，我们无法提供日内周期资料。</p>",
    "Extend Left": "向左延伸",
    "Date Range": "日期范围",
    "Min Move": "最小移动",
    "Price format is invalid.": "价格格式无效",
    "Show Price": "显示价格",
    "Level_input": "等级",
    "Angles": "角度",
    "Hide Favorite Drawings Toolbar": "隐藏常用绘图工具栏",
    "Commodity Channel Index_study": "商品路径指标(Commodity Channel Index)",
    "Elder's Force Index_input": "艾达尔强力指数(Elder's FI)",
    "Gann Square": "江恩正方",
    "Phoenix": "菲尼克斯",
    "Format": "设置",
    "Color bars based on previous close": "K线颜色基于前一个收盘价",
    "Change band background": "变更带背景",
    "Target: {0} ({1}) {2}, Amount: {3}": "目标: {0} ({1}) {2}, 账户: {3}",
    "Zoom Out": "缩小",
    "This chart layout has a lot of objects and can't be published! Please remove some drawings and/or studies from this chart layout and try to publish it again.": "本图表版面上有太多对象，无法发表！请从图上移除一些内容然后再尝试发表。",
    "Anchored Text": "锚点文字",
    "Long length_input": "长线长度",
    "Edit {0} Alert...": "编辑{0}警报...",
    "Previous Close Price Line": "上一个收盘价格线",
    "Up Wave 5": "上涨浪5",
    "Qty: {0}": "仓量:{0}",
    "Heikin Ashi": "平均K线图",
    "Aroon_study": "阿隆指标(Aroon)",
    "show MA_input": "显示移动平均",
    "Industry": "行业",
    "Lead 1_input": "前置1",
    "Short Position": "空头持仓",
    "SMALen1_input": "简单移动平均长度1",
    "P_input": "P指",
    "Apply Default": "应用默认",
    "SMALen3_input": "简单移动平均长度3",
    "Average Directional Index_study": "平均趋向指数(Average Directional Index)",
    "Fr_day_of_week": "星期五",
    "Invite-only script. Contact the author for more information.": "仅限邀请的脚本。请联系作者了解更多详情。",
    "Curve": "曲线",
    "a year": "一年",
    "Target Color:": "目标颜色:",
    "Bars Pattern": "复制K线",
    "D_input": "D",
    "Font Size": "字体大小",
    "Create Vertical Line": "建立垂直线",
    "p_input": "P指",
    "Rotated Rectangle": "旋转矩形",
    "Chart layout name": "图表排版名称",
    "Fib Circles": "斐波那契圆环",
    "Apply Manual Decision Point": "应用手动决策点",
    "Dot": "圆点",
    "Target back color": "终点背景颜色",
    "All": "全部",
    "orders_up to ... orders": "订单",
    "Dot_hotkey": "点",
    "Lead 2_input": "前置2",
    "Save image": "保存图片",
    "Move Down": "下跌",
    "Triangle Up": "上升三角形",
    "Box Size": "箱体大小",
    "Navigation Buttons": "导览按钮",
    "Miniscule": "极小的",
    "Apply": "应用",
    "Down Wave 3": "下跌浪3",
    "Plots Background_study": "绘制背景",
    "Marketplace Add-ons": "市场附加",
    "Sine Line": "正弦线",
    "Fill": "填充",
    "%d day": "%d日",
    "Hide": "隐藏",
    "Toggle Maximize Chart": "切换为最大化图表",
    "Target text color": "终点文字颜色",
    "Scale Left": "缩放左边",
    "Elliott Wave Subminuette": "艾略特次微浪",
    "Down Wave C": "下跌浪C",
    "Countdown": "倒计时",
    "UO_input": "终极震荡指标(UO)",
    "Pyramiding": "金字塔式",
    "Source back color": "起点背景颜色",
    "Go to Date...": "前往日期...",
    "Sao Paulo": "圣保罗",
    "R_data_mode_realtime_letter": "R",
    "Extend Lines": "延长线",
    "Conversion Line_input": "转换线(Conversion Line)",
    "March": "3月",
    "Su_day_of_week": "星期日",
    "Exchange": "交易所",
    "My Scripts": "我的脚本",
    "Arcs": "弧形",
    "Regression Trend": "回归趋势",
    "Short RoC Length_input": "短期变量长度",
    "Fib Spiral": "斐波那契螺旋",
    "Double EMA_study": "双指数移动平均线(Double EMA)",
    "minute": "分钟",
    "All Indicators And Drawing Tools": "所有指标和绘图工具",
    "Indicator Last Value": "指标最后值",
    "Sync drawings to all charts": "同步绘图到所有图表",
    "Change Average HL value": "变化HL值平均",
    "Stop Color:": "止损颜色:",
    "Stay in Drawing Mode": "保持绘图模式",
    "Bottom Margin": "下边距",
    "Dubai": "迪拜",
    "Save Chart Layout saves not just some particular chart, it saves all charts for all symbols and intervals which you are modifying while working with this Layout": "保存图表排版，不只是保存几个特定的图表，同时也保存了您在使用此版面期间修改的所有商品和周期设定。",
    "Average True Range_study": "真实波动幅度均值(Average True Range)",
    "Max value_input": "最大值",
    "MA Length_input": "MA 长度",
    "Invite-Only Scripts": "仅限邀请的脚本",
    "in %s_time_range": "在%s",
    "Extend Bottom": "向下延伸",
    "sym_input": "系统",
    "DI Length_input": "DI长度",
    "Rome": "罗马",
    "Periods_input": "阶段",
    "Arrow": "箭头",
    "useTrueRange_input": "使用真实范围",
    "Basis_input": "底部",
    "Arrow Mark Down": "向下箭头",
    "lengthStoch_input": "Stoch长度",
    "Taipei": "台北",
    "Objects Tree": "工具树状图",
    "Remove from favorites": "从收藏中移除",
    "Show Symbol Previous Close Value": "显示商品前一收盘价",
    "Scale Series Only": "仅缩放数据",
    "Source text color": "起点文字颜色",
    "Simple": "简单",
    "Report a data issue": "报告数据问题",
    "Arnaud Legoux Moving Average_study": "阿诺勒古移动平均线(Arnaud Legoux Moving Average)",
    "Smoothed Moving Average_study": "平滑移动平均线(Smoothed Moving Average)",
    "Lower Band_input": "下限",
    "Verify Price for Limit Orders": "为限价单核对价格",
    "VI +_input": "VI +",
    "Line Width": "线宽",
    "Contracts": "合约",
    "Always Show Stats": "总是显示统计资料",
    "Down Wave 4": "下跌浪4",
    "ROCLen2_input": "变化速率长度2",
    "Simple ma(signal line)_input": "简单移动平均(信号线)",
    "Change Interval...": "变更周期...",
    "Public Library": "公共指标库",
    " Do you really want to delete Drawing Template '{0}' ?": " 确定删除绘图模板'{0}'？",
    "Sat": "星期六",
    "Left Shoulder": "左肩",
    "week": "周",
    "CRSI_study": "康纳相对强弱指指数(CRSI)",
    "Close message": "关闭讯息",
    "Jul": "7月",
    "Value_input": "值",
    "Show Drawings Toolbar": "显示绘图工具栏",
    "Chaikin Oscillator_study": "蔡金资金流量震荡指标(Chaikin Oscillator)",
    "Price Source": "价格源",
    "Market Open": "盘中",
    "Color Theme": "主题颜色",
    "Projection up bars": "预测上涨线",
    "Awesome Oscillator_study": "动量震荡指标(Awesome Oscillator)",
    "Bollinger Bands Width_input": "布林带宽度",
    "long_input": "长线",
    "Error occured while publishing": "发表观点时发生错误",
    "Fisher_input": "费舍尔",
    "Color 1_input": "颜色1",
    "Moving Average Weighted_study": "加权移动平均线(Moving Average Weighted)",
    "Save": "保存",
    "Type": "类型",
    "Wick": "烛芯",
    "Accumulative Swing Index_study": "振动升降指标(ASI)",
    "Load Chart Layout": "加载图表排版",
    "Show Values": "显示值",
    "Fib Speed Resistance Fan": "斐波那契速度阻力扇",
    "Bollinger Bands Width_study": "布林带宽度(Bollinger Bands Width)",
    "This chart layout has more than 1000 drawings, which is a lot! This may negatively affect performance, storage and publishing. We recommend to remove some drawings to avoid potential performance issues.": "此图表排版中有超过1000个绘图，太多了！可能对性能、存储和发表产生负面影响。我们建议删除一些绘图，以避免潜在的性能问题。",
    "Left End": "左端",
    "%d year": "%d年",
    "Always Visible": "总是显示",
    "S_data_mode_snapshot_letter": "S",
    "Flag": "旗形",
    "Elliott Wave Circle": "艾略特循环浪",
    "Earnings breaks": "盈余突破",
    "Change Minutes From": "变更分钟自",
    "Do not ask again": "不要再问",
    "Displacement_input": "移位",
    "smalen4_input": "简单移动平均长度4",
    "CCI_input": "CCI",
    "Upper Deviation_input": "上偏差",
    "(H + L)/2": "(最高价+最低价)/2",
    "XABCD Pattern": "XABCD 形态",
    "Schiff Pitchfork": "希夫分叉线",
    "Copied to clipboard": "复制到剪贴板",
    "hl2": "高低2",
    "Flipped": "翻转",
    "DEMA_input": "DEMA",
    "Move_input": "Move",
    "NV_input": "NV",
    "Choppiness Index_study": "波动指数(Choppiness Index)",
    "Study Template '{0}' already exists. Do you really want to replace it?": "指标模板{0}已经存在。确定替换？",
    "Merge Down": "向下合并",
    "Th_day_of_week": "周四",
    " per contract": " 每份合约",
    "Overlay the main chart": "显示于主图上",
    "Screen (No Scale)": "界面(无缩放)",
    "Delete": "删除",
    "Save Indicator Template As": "保存指标模板为",
    "Length MA_input": "MA长度",
    "percent_input": "百分比",
    "September": "9月",
    "{0} copy": "{0} 复制",
    "Avg HL in minticks": "最小刻度的高低平均价",
    "Accumulation/Distribution_input": "累积/派发指标(Accumulation/Distribution)",
    "Sync": "同步",
    "C_in_legend": "收=",
    "Weeks_interval": "周",
    "smoothK_input": "平滑K",
    "Percentage_scale_menu": "百分比坐标",
    "Change Extended Hours": "变更延长交易时段",
    "MOM_input": "MOM",
    "h_interval_short": "h",
    "Change Interval": "变更周期",
    "Change area background": "变更区块背景",
    "Modified Schiff": "调整希夫",
    "top": "上",
    "Adelaide": "阿德莱德",
    "Send Backward": "下移一层",
    "Mexico City": "墨西哥城",
    "TRIX_input": "三重指数平滑平均线(TRIX)",
    "Show Price Range": "显示价格区间",
    "Elliott Major Retracement": "艾略特主波浪回撤",
    "ASI_study": "振动升降指标(ASI)",
    "Notification": "通知",
    "Fri": "星期五",
    "just now": "刚刚",
    "Forecast": "预测值",
    "Fraction part is invalid.": "小数部分无效",
    "Connecting": "正在连接",
    "Ghost Feed": "模拟K线",
    "Signal_input": "信号",
    "Histogram_input": "直方图",
    "The Extended Trading Hours feature is available only for intraday charts": "延时交易时间功能仅适用于日图表",
    "Stop syncing": "停止同步",
    "open": "开盘",
    "StdDev_input": "标准差",
    "EMA Cross_study": "EMA交叉",
    "Conversion Line Periods_input": "转换线周期(Conversion Line Periods)",
    "Diamond": "钻石",
    "Brisbane": "布里斯班",
    "Monday": "星期一",
    "Add Symbol_compare_or_add_symbol_dialog": "叠加品种",
    "Williams %R_study": "威廉姆斯指标(Williams %R)",
    "Symbol": "交易品种",
    "a month": "一个月",
    "Precision": "精确度",
    "depth_input": "深度",
    "Go to": "前往到",
    "Please enter chart layout name": "请输入图表排版名称",
    "Mar": "3月",
    "VWAP_study": "成交量加权平均价(VWAP)",
    "Offset": "偏移",
    "Date": "日期",
    "Format...": "设置...",
    "__dayName__ __specialSymbolOpen__at__specialSymbolClose__ __dayTime__": "__dayName__ __specialSymbolOpen__在__specialSymbolClose__ __dayTime__",
    "Toggle Maximize Pane": "切换到最大化窗口",
    "Search": "搜索",
    "Zig Zag_study": "之字转向(Zig Zag)",
    "Actual": "公布值",
    "SUCCESS": "成功",
    "Long period_input": "长周期",
    "length_input": "长度",
    "roclen4_input": "变化速率长度4",
    "Price Line": "价格线",
    "Area With Breaks": "中断面积图",
    "Median_input": "中线",
    "Stop Level. Ticks:": "止损位.点数:",
    "Window Size_input": "视窗大小",
    "Economy & Symbols": "经济 & 商品品种",
    "Circle Lines": "圆形线圈",
    "Visual Order": "视觉次序",
    "__specialSymbolOpen__Yesterday at__specialSymbolClose__ __dayTime__": "__specialSymbolOpen__昨日在__specialSymbolClose__ __dayTime__",
    "Stop Background Color": "止损背景颜色",
    "1. Slide your finger to select location for first anchor<br>2. Tap anywhere to place the first anchor": "1.请拖曳您的手指选择第一个游标的放置地点<br/>2.点击任何一处即可定位",
    "Sector": "产业",
    "powered by TradingView": "由TradingView提供",
    "Text:": "文字:",
    "Stochastic_study": "随机指数(Stochastic)",
    "Sep": "9月",
    "TEMA_input": "TEMA",
    "Apply WPT Up Wave": "应用WPT Up波",
    "Min Move 2": "最小移动2",
    "Extend Left End": "左端延伸",
    "Projection down bars": "预测下涨线",
    "Advance/Decline_study": "涨跌比(Advance/Decline)",
    "New York": "纽约",
    "Flag Mark": "旗标",
    "Drawings": "绘图",
    "Cancel": "取消",
    "Compare or Add Symbol": "对比或叠加品种",
    "Redo": "重做",
    "Hide Drawings Toolbar": "隐藏绘图工具栏",
    "Ultimate Oscillator_study": "终极波动指标(Ultimate Oscillator)",
    "Vert Grid Lines": "垂直网格线",
    "Growing_input": "增长",
    "Angle": "角度",
    "Plot_input": "描写",
    "Chicago": "芝加哥",
    "Color 8_input": "颜色8",
    "Indicators, Fundamentals, Economy and Add-ons": "指标、基本面、经济和加载项",
    "h_dates": "小时",
    "ROC Length_input": "ROC Length",
    "roclen3_input": "变化速率长度3",
    "Overbought_input": "超买",
    "Extend Top": "向上延伸",
    "Change Minutes To": "变更分钟为",
    "No study templates saved": "无已保存的学习模板",
    "Trend Line": "趋势线",
    "TimeZone": "时区",
    "Your chart is being saved, please wait a moment before you leave this page.": "您的图表正在保存中，敬请稍等一会再离开此页。",
    "Percentage": "百分比坐标",
    "Tu_day_of_week": "周二",
    "RSI Length_input": "RSI 天数长度",
    "Triangle": "三角形",
    "Line With Breaks": "中断线",
    "Period_input": "阶段",
    "Watermark": "水印",
    "Trigger_input": "触发",
    "SigLen_input": "Sigma 长度",
    "Extend Right": "向右延伸",
    "Color 2_input": "颜色2",
    "Show Prices": "显示价格",
    "Unlock": "解锁",
    "Copy": "复制",
    "high": "最高",
    "Arc": "弧形",
    "Edit Order": "编辑订单",
    "January": "1月",
    "Arrow Mark Right": "向右箭头",
    "Extend Alert Line": "延长警报线",
    "Background color 1": "背景颜色1",
    "RSI Source_input": "RSI 来源",
    "Close Position": "平仓",
    "Any Number": "任一数字",
    "Stop syncing drawing": "停止同步绘图",
    "Visible on Mouse Over": "鼠标移动时可见",
    "MA/EMA Cross_study": "MA/EMA交叉",
    "Thu": "周四",
    "Vortex Indicator_study": "旋涡指标(Vortex Indicator)",
    "view-only chart by {user}": "来自{user}的仅供查看图表",
    "ROCLen1_input": "变化速率长度1",
    "M_interval_short": "M",
    "Chaikin Oscillator_input": "蔡金震荡指标(Chaikin Oscillator)",
    "Price Levels": "价格位",
    "Show Splits": "显示拆分",
    "Zero Line_input": "零线",
    "Replay Mode": "回放模式",
    "__specialSymbolOpen__Today at__specialSymbolClose__ __dayTime__": "__specialSymbolOpen__今日在__specialSymbolClose__ __dayTime__",
    "Increment_input": "增量",
    "Days_interval": "日",
    "Show Right Scale": "显示右侧坐标",
    "Show Alert Labels": "显示警报标签",
    "Historical Volatility_study": "历史波动率(Historical Volatility)",
    "Lock": "锁定",
    "length14_input": "长度14",
    "High": "最高价",
    "Q_input": "Q指",
    "Date and Price Range": "日期和价格范围",
    "Polyline": "多边形",
    "Reconnect": "重新连结",
    "Lock/Unlock": "锁定/解锁",
    "HLC Bars": "HLC 线",
    "Base Level": "基准位",
    "Label Down": "向下标签",
    "Saturday": "星期六",
    "Symbol Last Value": "商品当前价格",
    "Above Bar": "列上",
    "Studies": "技术分析",
    "Color 0_input": "颜色0",
    "Add Symbol": "添加品种",
    "maximum_input": "最大",
    "Wed": "周三",
    "Paris": "巴黎",
    "D_data_mode_delayed_letter": "D",
    "Sigma_input": "Sigma",
    "VWMA_study": "成交量加权移动平均值(VWMA)",
    "fastLength_input": "快线长度",
    "Time Levels": "时间位",
    "Width": "线宽",
    "Sunday": "星期日",
    "Loading": "正在加载",
    "Template": "模板",
    "Use Lower Deviation_input": "使用下偏差",
    "Up Wave 3": "上涨浪3",
    "Parallel Channel": "平行通道",
    "Time Cycles": "时间周期",
    "Second fraction part is invalid.": "第二部分是无效的。",
    "Divisor_input": "因数",
    "Baseline": "基准线",
    "Down Wave 1 or A": "下跌浪1或A",
    "ROC_input": "变量",
    "Dec": "12月",
    "Ray": "射线",
    "Extend": "延伸",
    "length7_input": "长度7",
    "Bring Forward": "上移一层",
    "Bottom": "底部",
    "Berlin": "柏林",
    "Undo": "撤销",
    "Original": "原始",
    "Mon": "星期一",
    "Right Labels": "右标签",
    "Long Length_input": "长线长度",
    "True Strength Indicator_study": "真实强度指标(True Strength Indicator)",
    "%R_input": "%R",
    "There are no saved charts": "没有保存的图表",
    "Instrument is not allowed": "不允许使用仪器",
    "bars_margin": "根K线",
    "Decimal Places": "小数位",
    "Show Indicator Last Value": "显示最后的指标值",
    "Initial capital": "初始资金",
    "Show Angle": "显示角度",
    "Mass Index_study": "梅斯线(Mass Index)",
    "More features on tradingview.com": "tradingview.com上更多功能",
    "Objects Tree...": "工具树状图...",
    "Remove Drawing Tools & Indicators": "移除绘图工具和指标",
    "Length1_input": "长度1",
    "Always Invisible": "总是隐藏",
    "Circle": "圆",
    "Days": "日",
    "x_input": "X指",
    "Save As...": "保存为...",
    "Elliott Double Combo Wave (WXY)": "艾略特双重组合浪(WXY)",
    "Parabolic SAR_study": "抛物线转向指标(Parabolic SAR)",
    "Any Symbol": "任一代码",
    "Variance": "方差",
    "Stats Text Color": "文字颜色",
    "Minutes": "分钟",
    "Williams Alligator_study": "威廉姆斯鳄鱼线(Williams Alligator)",
    "Projection": "预测",
    "Custom color...": "自定义颜色...",
    "Jan": "1月",
    "Jaw_input": "下颚",
    "Right": "右",
    "Help": "帮助",
    "Coppock Curve_study": "估波曲线(Coppock Curve)",
    "Reversal Amount": "反转数量",
    "Reset Chart": "重置图表",
    "Marker Color": "马克笔颜色",
    "Fans": "扇形",
    "Left Axis": "左轴",
    "Open": "开盘价",
    "YES": "是",
    "longlen_input": "长线长度",
    "Moving Average Exponential_study": "指数移动平均线(Moving Average Exponential)",
    "Source border color": "起点边框颜色",
    "Redo {0}": "重做{0}",
    "Cypher Pattern": "Cypher 形态",
    "s_dates": "秒",
    "Caracas": "加拉加斯",
    "Area": "面积图",
    "Triangle Pattern": "三角形形态",
    "Balance of Power_study": "均势指标(Balance of Power)",
    "EOM_input": "EOM",
    "Shapes_input": "形态",
    "Oversold_input": "超卖",
    "Apply Manual Risk/Reward": "应用手动风险/回报",
    "Market Closed": "休市",
    "Sydney": "悉尼",
    "Indicators": "指标",
    "close": "收盘",
    "q_input": "Q指",
    "You are notified": "您会收到通知",
    "Font Icons": "字体图标",
    "%D_input": "%D",
    "Border Color": "边框颜色",
    "Offset_input": "偏移",
    "Risk": "风险",
    "Price Scale": "价格坐标",
    "HV_input": "HV",
    "Seconds": "秒",
    "Start_input": "开始",
    "Elliott Impulse Wave (12345)": "艾略特推动浪(12345)",
    "Hours": "小时",
    "Send to Back": "置于底层",
    "Color 4_input": "颜色4",
    "Los Angeles": "洛杉矶",
    "Prices": "价格",
    "Hollow Candles": "空心K线图",
    "July": "7月",
    "Create Horizontal Line": "创建水平线",
    "Minute": "分钟",
    "Cycle": "循环",
    "ADX Smoothing_input": "ADX平滑化",
    "One color for all lines": "所有直线一个颜色",
    "m_dates": "月",
    "Settings": "设置",
    "Candles": "K线图",
    "We_day_of_week": "我们",
    "Width (% of the Box)": "宽度(箱的%)",
    "%d minute": "%d 分钟",
    "Go to...": "前往到...",
    "Pip Size": "点值大小",
    "Wednesday": "周三",
    "This drawing is used in alert. If you remove the drawing, the alert will be also removed. Do you want to remove the drawing anyway?": "此图已用于一个警报中。如果移除此图，该警报将一并删除。确定要删除此图吗？",
    "Show Countdown": "显示倒计时",
    "Show alert label line": "显示警报标签线",
    "Down Wave 2 or B": "下跌浪2或B",
    "MA_input": "MA",
    "Length2_input": "长度2",
    "not authorized": "未经授权",
    "Session Volume_study": "时间段成交量",
    "Image URL": "图片URL",
    "Submicro": "亚微米级",
    "SMI Ergodic Oscillator_input": "SMI 遍历指标",
    "Show Objects Tree": "显示工具树状图",
    "Primary": "基本级",
    "Price:": "价格:",
    "Bring to Front": "置于顶层",
    "Brush": "笔刷",
    "Not Now": "不是现在",
    "Yes": "是",
    "C_data_mode_connecting_letter": "C",
    "SMALen4_input": "简单移动平均长度4",
    "Apply Default Drawing Template": "应用默认模板",
    "Compact": "紧凑",
    "Save As Default": "保存为默认",
    "Target border color": "终点边框颜色",
    "Invalid Symbol": "无效的代码",
    "Inside Pitchfork": "内部分叉线",
    "yay Color 1_input": "yay 颜色 1",
    "Quandl is a huge financial database that we have connected to TradingView. Most of its data is EOD and is not updated in real-time, however the information may be extremely useful for fundamental analysis.": "Quandl是一个巨大的金融数据资料库，我们已经将它连接到TradingView。它的大部分数据是EOD，非即时更新的，然而，这些资讯可能对基本面分析是非常有用的。",
    "Hide Marks On Bars": "隐藏Bar上的标记",
    "Cancel Order": "取消订单",
    "Kagi": "卡吉图",
    "WMA Length_input": "WMA 长度",
    "Show Dividends on Chart": "在图上显示股利",
    "Show Executions": "显示信号执行",
    "Borders": "边框",
    "Remove Indicators": "移除指标",
    "loading...": "载入中...",
    "Closed_line_tool_position": "已平仓",
    "Rectangle": "矩形",
    "Change Resolution": "变更解析度",
    "Indicator Arguments": "指标参数",
    "Symbol Description": "商品说明",
    "Chande Momentum Oscillator_study": "钱德动量摆动指标(Chande Momentum Oscillator)",
    "Degree": "级别",
    " per order": "每个订单_",
    "Supercycle": "超级周期",
    "Jun": "6月",
    "Least Squares Moving Average_study": "最小二乘移动平均线(Least Squares Moving Average)",
    "Change Variance value": "变更方差值",
    "powered by ": "本站由 ",
    "Source_input": "来源",
    "Change Seconds To": "变更秒为",
    "%K_input": "%K",
    "Scales Text": "坐标文字",
    "Toronto": "多伦多",
    "Please enter template name": "请输入模板名",
    "Symbol Name": "商品名称",
    "Tokyo": "东京",
    "Events Breaks": "突发事件",
    "San Salvador": "圣萨尔瓦多",
    "Months": "月",
    "Symbol Info...": "商品信息...",
    "Elliott Wave Minor": "艾略特小型浪",
    "Cross": "十字线",
    "Measure (Shift + Click on the chart)": "测量 (按住Shift键再点击图表)",
    "Override Min Tick": "显示最小刻度",
    "Show Positions": "显示持仓",
    "Dialog": "对话框",
    "Add To Text Notes": "添加到文本笔记",
    "Elliott Triple Combo Wave (WXYXZ)": "艾略特三重组合浪(WXYXZ)",
    "Multiplier_input": "多元",
    "Risk/Reward": "风险/报酬",
    "Base Line Periods_input": "基准线周期",
    "Show Dividends": "显示股利",
    "Relative Strength Index_study": "相对强弱指标(Relative Strength Index)",
    "Modified Schiff Pitchfork": "调整希夫分叉线",
    "Top Labels": "顶标签",
    "Show Earnings": "显示收益",
    "Elliott Triangle Wave (ABCDE)": "艾略特三角浪(ABCDE)",
    "Minuette": "微级",
    "Text Wrap": "自动换行",
    "Reverse Position": "平仓反向",
    "Elliott Minor Retracement": "艾略特小波浪回撤",
    "DPO_input": "DPO",
    "Pitchfan": "倾斜扇形",
    "Slash_hotkey": "斜线",
    "No symbols matched your criteria": "没有符合您搜索条件的品种代码.",
    "Icon": "图标",
    "lengthRSI_input": "RSI天数长度",
    "Tuesday": "星期二",
    "Teeth Length_input": "齿距",
    "Indicator_input": "指标",
    "Box size assignment method": "箱子尺寸分配方法",
    "Open Interval Dialog": "打开周期设置框",
    "Shanghai": "上海",
    "Athens": "雅典",
    "Fib Speed Resistance Arcs": "斐波那契速度阻力弧",
    "Content": "内容",
    "middle": "中",
    "Lock Cursor In Time": "锁定时间游标",
    "Intermediate": "中级",
    "Eraser": "橡皮擦",
    "Relative Vigor Index_study": "相对能量指数(Relative Vigor Index)",
    "Envelope_study": "包络线(Envelope)",
    "Symbol Labels": "商品标签",
    "Pre Market": "上市前",
    "Horizontal Line": "水平线",
    "O_in_legend": "开=",
    "Confirmation": "确认",
    "Lines:": "线条",
    "hlc3": "高低3",
    "Buenos Aires": "布宜诺斯艾利斯",
    "X Cross": "X 交叉",
    "Bangkok": "曼谷",
    "Profit Level. Ticks:": "止盈位.点数:",
    "Show Date/Time Range": "显示日期/时间区间",
    "Level {0}": "等级{0}",
    "Favorites": "收藏",
    "Horz Grid Lines": "水平网格线",
    "-DI_input": "-DI",
    "Price Range": "价格范围",
    "day": "日",
    "deviation_input": "偏离",
    "Account Size": "账户规模",
    "UTC": "世界统一时间",
    "Time Interval": "时间周期",
    "Success text color": "成功文字颜色",
    "ADX smoothing_input": "ADX平滑化",
    "%d hour": "%d 小时",
    "Order size": "订单数量",
    "Drawing Tools": "绘图工具",
    "Save Drawing Template As": "保存模板为",
    "Tokelau": "托克劳群岛",
    "ohlc4": "开高低收4",
    "Traditional": "传统",
    "Chaikin Money Flow_study": "蔡金资金流量(Chaikin Money Flow)",
    "Ease Of Movement_study": "简易波动指标(Ease Of Movement)",
    "Defaults": "系统预设",
    "Percent_input": "百分比",
    "Interval is not applicable": "周期不适用",
    "short_input": "短期",
    "Visual settings...": "视觉设置...",
    "RSI_input": "RSI",
    "Chatham Islands": "查塔姆群岛",
    "Detrended Price Oscillator_input": "区间震荡线",
    "Mo_day_of_week": "星期一",
    "center": "中",
    "Vertical Line": "垂直线",
    "Bogota": "波哥大",
    "Show Splits on Chart": "在图上显示拆分",
    "Sorry, the Copy Link button doesn't work in your browser. Please select the link and copy it manually.": "抱歉，复制链接的按钮在浏览器中无法使用。 请选择链接并手动复制。",
    "Levels Line": "水平线",
    "Events & Alerts": "事件 & 警报",
    "May": "5月",
    "ROCLen4_input": "变化速率长度4",
    "Aroon Down_input": "阿隆向下(Aroon Down)",
    "Add To Watchlist": "添加到自选表",
    "Total": "总计",
    "Price": "价格",
    "left": "左",
    "Lock scale": "锁定坐标",
    "Limit_input": "限价",
    "Change Days To": "变更日线为",
    "Price Oscillator_study": "价格摆动指标(Price Oscillator)",
    "smalen1_input": "简单移动平均长度1",
    "Drawing Template '{0}' already exists. Do you really want to replace it?": "绘图模板'{0}'已经存在。您真的要替换它？",
    "Show Middle Point": "显示中间点",
    "KST_input": "应用确定指标",
    "Extend Right End": "右端延伸",
    "Base currency": "基币",
    "Color based on previous close_input": "K线颜色基于前一个收盘价",
    "Price_input": "价格",
    "Gann Fan": "江恩角度线",
    "EOD": "当日有效",
    "Weeks": "周",
    "McGinley Dynamic_study": "金利动态指标(McGinley Dynamic)",
    "Relative Volatility Index_study": "相对离散指数(Relative Volatility Index)",
    "Source Code...": "原始码...",
    "PVT_input": "价量趋势指标",
    "Show Hidden Tools": "显示隐藏的工具",
    "Hull Moving Average_study": "船体移动平均线(Hull Moving Average)",
    "Symbol Prev. Close Value": "商品前一收盘价",
    "Istanbul": "伊斯坦布尔",
    "{0} chart by TradingView": "TradingView的图表{0}",
    "Right Shoulder": "右肩",
    "Remove Drawing Tools": "移除绘图工具",
    "Friday": "星期五",
    "Zero_input": "零",
    "Company Comparison": "对比商品代码",
    "Stochastic Length_input": "随机指标长度",
    "mult_input": "多元",
    "URL cannot be received": "无法接收URL",
    "Success back color": "成功背景颜色",
    "E_data_mode_end_of_day_letter": "E",
    "Trend-Based Fib Extension": "斐波那契趋势扩展",
    "Top": "顶部",
    "Double Curve": "双曲线",
    "Stochastic RSI_study": "随机相对强弱指数(Stoch RSI)",
    "Oops!": "哎呀！",
    "Horizontal Ray": "水平射线",
    "smalen3_input": "简单移动平均长度3",
    "Ok": "确认",
    "Script Editor...": "脚本编辑器...",
    "Are you sure?": "确定？",
    "Trades on Chart": "图表上的交易",
    "Listed Exchange": "上市交易所",
    "Error:": "错误：",
    "Fullscreen mode": "全屏模式",
    "Add Text Note For {0}": "为{0}添加文本笔记",
    "K_input": "K",
    "Do you really want to delete Drawing Template '{0}' ?": "确定删除绘图模板'{0}'?",
    "ROCLen3_input": "变化速率长度3",
    "Micro": "微",
    "Text Color": "文字颜色",
    "Rename Chart Layout": "重命名图表排版",
    "Built-ins": "内嵌指标",
    "Background color 2": "背景颜色2",
    "Drawings Toolbar": "绘图工具栏",
    "Moving Average Channel_study": "移动平均线通道(Moving Average Channel)",
    "New Zealand": "新西兰",
    "CHOP_input": "CHOP",
    "Apply Defaults": "应用默认",
    "% of equity": "% 权益",
    "Extended Alert Line": "警报线",
    "Note": "注释",
    "OK": "确认",
    "like": "个赞",
    "Show": "显示",
    "{0} bars": "{0}根K线",
    "Lower_input": "更低点",
    "Created ": "已建立 ",
    "Warning": "警告",
    "Elder's Force Index_study": "艾达尔强力指数(Elder's Force Index)",
    "Show Earnings on Chart": "在图上显示收益",
    "ATR_input": "ATR",
    "Low": "最低价",
    "Bollinger Bands %B_study": "布林带 %B(Bollinger Bands %B)",
    "Time Zone": "时区",
    "right": "右",
    "%d month": "%d 个月",
    "Wrong value": "错误值",
    "Upper Band_input": "上限",
    "Sun": "星期日",
    "Rename...": "重命名...",
    "start_input": "开始",
    "No indicators matched your criteria.": "没有符合您搜索条件的指标.",
    "Commission": "手续费",
    "Down Color": "下跌颜色",
    "Short length_input": "短期长度",
    "Kolkata": "加尔各答",
    "Submillennium": "子千年",
    "Technical Analysis": "技术分析",
    "Show Text": "显示文字",
    "Channel": "通道",
    "FXCM CFD data is available only to FXCM account holders": "FXCM CFD数据仅供拥有FXCM账户者使用",
    "Lagging Span 2 Periods_input": "迟行带2个时期",
    "Connecting Line": "连接线",
    "Seoul": "首尔",
    "bottom": "下",
    "Teeth_input": "牙齿",
    "Sig_input": "Sig",
    "Open Manage Drawings": "打开绘图管理",
    "Save New Chart Layout": "保存新的图表版面",
    "Fib Channel": "斐波那契通道",
    "Save Drawing Template As...": "保存模板为...",
    "Minutes_interval": "分钟",
    "Up Wave 2 or B": "上涨浪2或B",
    "Columns": "柱状图",
    "Directional Movement_study": "动向指标(Directional Movement)",
    "roclen2_input": "变化速率长度2",
    "Apply WPT Down Wave": "应用WPT Down波",
    "Not applicable": "不适用",
    "Bollinger Bands %B_input": "布林带 %B",
    "Default": "系统预设",
    "Singapore": "新加坡",
    "Template name": "模板名称",
    "Indicator Values": "指标值",
    "Lips Length_input": "嘴唇长度",
    "Toggle Log Scale": "切换为对数坐标",
    "L_in_legend": "低=",
    "Remove custom interval": "移除自定区间",
    "shortlen_input": "短期长度",
    "Quotes are delayed by {0} min": "报价延时 {0} 分钟",
    "Hide Events on Chart": "隐藏图中的事件",
    "Cash": "现金",
    "Profit Background Color": "利润背景颜色",
    "Bar's Style": "图表样式",
    "Exponential_input": "指数化",
    "Down Wave 5": "下跌浪5",
    "Previous": "上一个",
    "Stay In Drawing Mode": "保持绘图模式",
    "Comment": "评论",
    "Connors RSI_study": "康纳相对强弱指指数(CRSI)",
    "Bars": "美国线",
    "Show Labels": "显示标签",
    "Flat Top/Bottom": "平滑顶/底",
    "Symbol Type": "品种类型",
    "December": "12月",
    "Lock drawings": "锁定绘图",
    "Border color": "边框颜色",
    "Change Seconds From": "变更秒自",
    "Left Labels": "左标签",
    "Insert Indicator...": "插入指标...",
    "ADR_B_input": "ADR_B",
    "Paste %s": "粘贴%s",
    "Change Symbol...": "变更代码...",
    "Timezone": "时区",
    "Invite-only script. You have been granted access.": "仅限邀请的脚本。您已被授予访问权限。",
    "Color 6_input": "颜色6",
    "Oct": "10月",
    "ATR Length": "平均真实波幅长度",
    "{0} financials by TradingView": "{0}财务资料由TradingView提供",
    "Extend Lines Left": "左侧延长线",
    "Feb": "2月",
    "Transparency": "透明度",
    "No": "否",
    "June": "6月",
    "Cyclic Lines": "循环线",
    "length28_input": "长度28",
    "ABCD Pattern": "ABCD 形态",
    "When selecting this checkbox the study template will set \"__interval__\" interval on a chart": "勾选此选项，研究范本将设定图表周期为\"__interval__\"",
    "Add": "添加",
    "Scale": "坐标",
    "Millennium": "一千年",
    "On Balance Volume_study": "能量潮指标(On Balance Volume)",
    "Apply Indicator on {0} ...": "在{0}..上使用指标",
    "NEW": "新建",
    "Chart Layout Name": "图表排版名称",
    "Up bars": "上涨k线",
    "Hull MA_input": "Hull MA",
    "Schiff": "希夫",
    "Lock Scale": "锁定坐标",
    "distance: {0}": "距离: {0}",
    "Extended": "延长线",
    "Square": "方形",
    "Three Drives Pattern": "三推动形态",
    "NO": "否",
    "Top Margin": "上边距",
    "Up fractals_input": "向上分形",
    "Insert Drawing Tool": "插入绘图工具",
    "OHLC Values": "开高低收",
    "Correlation_input": "相关系数",
    "Session Breaks": "收盘时中断",
    "Add {0} To Watchlist": "添加{0}到自选表",
    "Anchored Note": "锚点注释",
    "lipsLength_input": "唇长",
    "low": "最低",
    "Apply Indicator on {0}": "在{0}上使用指标",
    "UpDown Length_input": "UpDown Length",
    "Price Label": "价格标签",
    "November": "11月",
    "Tehran": "德黑兰",
    "Balloon": "泡泡注释",
    "Track time": "追踪时间",
    "Background Color": "背景颜色",
    "an hour": "1小时",
    "Right Axis": "右轴",
    "D_data_mode_delayed_streaming_letter": "D",
    "VI -_input": "VI -",
    "slowLength_input": "慢线长度",
    "Click to set a point": "点击以设定",
    "Save Indicator Template As...": "保存指标模板为...",
    "Arrow Up": "向上箭头",
    "Indicator Titles": "指标名称",
    "Failure text color": "失败文字颜色",
    "Sa_day_of_week": "周六",
    "Net Volume_study": "净成交量(Net Volume)",
    "Error": "错误",
    "Edit Position": "编辑持仓",
    "RVI_input": "RVI",
    "Centered_input": "居中",
    "Recalculate On Every Tick": "每笔数据重新计算",
    "Left": "左",
    "Simple ma(oscillator)_input": "简单移动平均(振荡器)",
    "Compare": "对比",
    "Fisher Transform_study": "费舍尔转换(Fisher Transform)",
    "Show Orders": "显示订单",
    "Zoom In": "放大",
    "Length EMA_input": "EMA长度",
    "Enter a new chart layout name": "输入新图表排版名称",
    "Signal Length_input": "信号长度",
    "FAILURE": "失败",
    "Point Value": "点值",
    "D_interval_short": "D",
    "MA with EMA Cross_study": "MA与EAM交叉",
    "Label Up": "向上标签",
    "Price Channel_study": "价格通道(Price Channel)",
    "Close": "收盘价",
    "ParabolicSAR_input": "抛物线转向指标(PSAR)",
    "Log Scale_scale_menu": "对数坐标",
    "MACD_input": "MACD",
    "Do not show this message again": "不再显示此消息",
    "{0} P&L: {1}": "{0} 盈利&亏损: {1}",
    "No Overlapping Labels": "无重叠标签",
    "Arrow Mark Left": "向左箭头",
    "Slow length_input": "慢线长度",
    "Up Wave 4": "上涨浪4",
    "Confirm Inputs": "确认参数",
    "Open_line_tool_position": "开仓",
    "Lagging Span_input": "迟行带",
    "Subminuette": "次微级",
    "Thursday": "周四",
    "Arrow Down": "向下箭头",
    "Vancouver": "温哥华",
    "Triple EMA_study": "三重指数平滑平均线(Triple EMA)",
    "Elliott Correction Wave (ABC)": "艾略特调整浪(ABC)",
    "Error while trying to create snapshot.": "建立快照时发生错误。",
    "Label Background": "标签背景",
    "Templates": "模板",
    "Please report the issue or click Reconnect.": "请回报问题或点击重新连结",
    "Normal": "正常",
    "Signal Labels": "信号标签",
    "Delete Text Note": "删除文字笔记",
    "compiling...": "编译中...",
    "Detrended Price Oscillator_study": "非趋势价格摆动指标(Detrended Price Oscillator)",
    "Color 5_input": "颜色5",
    "Fixed Range_study": "固定范围",
    "Up Wave 1 or A": "上涨浪1或A",
    "Scale Price Chart Only": "仅缩放价格图表",
    "Unmerge Up": "取消向上合并",
    "auto_scale": "auto",
    "Short period_input": "短周期",
    "Background": "背景",
    "Study Templates": "指标模板",
    "Up Color": "上涨颜色",
    "Apply Elliot Wave Intermediate": "应用艾略特中型浪",
    "VWMA_input": "VWMA",
    "Lower Deviation_input": "下偏差",
    "Save Interval": "保存周期",
    "February": "2月",
    "Reverse": "反向",
    "Oops, something went wrong": "哎呀,有错误发生",
    "Add to favorites": "加入收藏",
    "Median": "中线",
    "ADX_input": "ADX",
    "Remove": "移除",
    "len_input": "长度",
    "Arrow Mark Up": "向上箭头",
    "April": "4月",
    "Active Symbol": "活跃品种代码",
    "Extended Hours": "延长时间",
    "Crosses_input": "交叉",
    "Middle_input": "中间",
    "Read our blog for more info!": "获得更多信息请查阅我们的博客!",
    "Sync drawing to all charts": "同步绘图到所有图表",
    "LowerLimit_input": "下限带",
    "Know Sure Thing_study": "加权总和变动率(Know Sure Thing)",
    "Copy Chart Layout": "复制图表排版",
    "Compare...": "比较...",
    "1. Slide your finger to select location for next anchor<br>2. Tap anywhere to place the next anchor": "1.请拖曳您的手指选择下一个游标的放置地点<br/>2.点击任何一处即可定位",
    "Text Notes are available only on chart page. Please <a href=\"/chart/\">open a chart</a> and then try again.": "文本笔记仅能在图表页面上使用。请<a href=\"/chart/\">打开图表</a>再试一次。",
    "Color": "颜色",
    "Aroon Up_input": "阿隆向上(Aroon Up)",
    "Apply Elliot Wave Major": "应用艾略特大型浪",
    "Scales Lines": "坐标线",
    "Type the interval number for munute charts (i.e. 5 if it is going to be a five minute chart). Or number plus letter for H (Hourly), D (Daily), W (Weekly), M (Monthly) intervals (i.e. D or 2H)": "输入分钟图表的周期数(若为5分钟图表则输入5)。 或数字加字母H(小时)，D(日)，W(周)，M(月)周期(比如D或2H)",
    "Ellipse": "椭圆形",
    "Up Wave C": "上涨浪C",
    "Show Distance": "显示距离",
    "Risk/Reward Ratio: {0}": "盈亏比: {0}",
    "Restore Size": "还原尺寸",
    "Volume Oscillator_study": "成交量摆动指标(Volume Oscillator)",
    "Honolulu": "檀香山",
    "Williams Fractal_study": "威廉姆斯分形指标(Williams Fractal)",
    "Merge Up": "向上合并",
    "Right Margin": "右边距",
    "Moscow": "莫斯科",
    "Warsaw": "华沙",
    "title": "欢迎使用react-i18next做出反应",
    "Orders(Open)": "订单（尚未成交）",
    "Orders(StopLoss)": "订单（止损）",
    "Orders(Filled)": "订单（已成交）",
    "Orders(Cancelled)": "订单（已取消）",
    "AllOrders(Open)": "全部订单（尚未成交）",
    "AllOrders(StopLoss)": "全部订单（止损）",
    "AllOrders(Filled)": "全部订单（已成交）",
    "AllOrders(Cancelled)": "全部订单（已取消）",
    "SecurityInfo": "安全信息",
    "RelatedNews": "市场资讯",
    "Market_News": "市场资讯",
    "Please_enter_the_PIN_to_confirm": "请输入PIN码以确认",
    "Please_try_again": "请重试",
    "Filled_Time": "成交时间",
    "Change": "变化",
    "Prev_Close": "前收盘价",
    "VOL": "成交量",
    "Top_Gainers": "涨幅榜",
    "Top_Losers": "跌幅榜",
    "Top_Value": "成交额榜",
    "Override_Ques": "您想覆盖现有链接吗？",
    "Reject_Ques": "您确定拒绝所有改写吗？",
    "Close_Position_Ques": "您确定要将所有账户转成仅为平仓吗？",
    "Format_Csv_Err": "无法识别的CSV格式",
    "Server_response_time": "服务器响应超时",
    "Saxo_account_has_positions": "Saxo账户有仓位/未成交订单。请对所有仓位和未成交订单进行平仓",
    "Uploading": "上传中",
    "OVERRIDE": "改写",
    "Overwrite": "改写",
    "REJECT": "拒绝",
    "Chinese": "中文（开发中）",
    "Vietnamese": "越南语（开发中）",
    "Layout1": "布局1（自定义布局_开发中）",
    "Layout2": "布局2（自定义布局_开发中）",
    "Layout3": "布局3（自定义布局_开发中）",
    "Save_New_Layout": "保存新布局",
    "Save_Layout": "保存布局",
    "Save Layout": "保存布局",
    "Save_Template": "保存模板",
    "Watchlist": "观察列表",
    "Related_Everything_News": "相关新闻",
    "Analysis": "分析",
    "Company_Information": "公司信息",
    "Security_Infomation": "安全信息",
    "Chart": "图表",
    "Course_of_Sales": "成交明细",
    "Depth": "深度",
    "Trading": "交易",
    "Layouts": "布局",
    "Default_Layout": "默认布局",
    "Default Layout": "默认布局",
    "Default_Template": "默认模板",
    "User_Layout": "用户布局",
    "Admin_Layout": "管理员布局",
    "New_Layout_1": "新布局1",
    "New_Layout_2": "新布局2",
    "Save_to_New_Layout": "保存到新布局",
    "User_Info": "用户信息",
    "Terms_and_Conditions_of_Use": "使用条款及条件",
    "Are_you_sign_out": "您确定要登出吗？",
    "Username": "用户名",
    "Stay_signed_in": "保持登入",
    "Incorrect_email_or_password": "登录邮箱或密码有误",
    "Layout_1": "布局1（自定义布局_开发中）",
    "Layout_2": "布局2（自定义布局_开发中）",
    "Layout_3": "布局3（自定义布局_开发中）",
    "Refresh": "刷新",
    "PREV_CLOSE": "前收盘价",
    "Logout": "登出",
    "LAST": "最新",
    "LAST_QTY": "最新数量",
    "%CHANGE": "%变化",
    "CHANGE": "变化",
    "OPEN": "开盘",
    "HIGH": "最高",
    "LOW": "最低",
    "CONDITION": "条件",
    "SIZE": "规模",
    "TRAILING_AMOUNT": "追踪金额",
    "TRAILING_%": "%追踪",
    "TRIGGER_TYPE": "触发种类",
    "ENTRY_TIME": "下单时间",
    "ORDER_TYPE": "订单类型",
    "COMPANY": "公司",
    "Modify_Order": "修改订单",
    "Cancel_Order": "取消订单",
    "Filled_Price": "成交价格",
    "a_day_ago": "一天前",
    "1_second_ago": "一秒前",
    "Temrs_Para_1": "使用条款协议",
    "Temrs_Para_2": "OpenMarkets Equix应用程序的使用受OpenMarkets Equix App使用条款和条件的约束。我已阅读，理解并同意受OpenMarkets Equix应用程序菜单中提供的OpenMarkets Equix应用程序条款和条件的约束。",
    "Temrs_Para_4": "OpenMarkets Equix网络交易应用程序",
    "Temrs_Para_5": "OpenMarkets Equix应用程序",
    "Temrs_Para_6": "由OpenMarkets Australia Ltd提供，ABN 38 090 472 012，AFSL No. 246 705\n",
    "Temrs_Para_7": "（OpenMarkets)",
    "Temrs_Para_10": "OpenMarkets开立您的OpenMarkets交易账户时适用于您的OpenMarkets交易账户和OpenMarkets的披露文件的交易条款和条件（包括对这些文件的任何修改和更新）适用于您使用OpenMarkets Equix Web App时。 条款和条件以及披露适用于您与OpenMarkets之间的所有交易，并与OpenMarkets Equix App使用条款和条件一起阅读。您可以通过联系OpenMarkets获取这些文件的副本（联系方式见“，”",
    "Temrs_Para_11": "“或者您通过访问您的OpenMarkets交易账户。即表示您承认OpenMarkets Equix App是OpenMarkets提供的DMA服务和DMA系统的一部分，OpenMarkets交易条款和条件中规定的DMA服务条款适用于OpenMarkets Equix App的使用。“，",
    "Temrs_Para_14": "OpenMarkets不提供个人财务建议，也不对任何可用于使用OpenMarkets Equix App进行交易的金融产品进行推荐或认可.OpenMarkets Equix App中的任何信息或数据均不构成对用户或任何人的建议。任何用户都应该根据OpenMarkets Equix App中的信息，考虑信息的适当性，考虑其目标，财务状况和需求，并在必要时寻求适当的专业建议。在OpenMarkets Equix App中提供的任何数据或其他信息，包括图表和提示仅供参考，不应用于税务，投资或任何其他目的.OpenMarkets不对数据中包含的材料的及时性，可靠性，准确性或完整性做出任何陈述或保证。和OpenMarkets Equix应用程序中的信息或任何提示，也不承担由此产生的任何责任，同时也不承担任何方式导致该材料的错误或遗漏。",
    "Temrs_Para_16": "“您承认，在访问OpenMarkets Equix App时可能受到OpenMarkets控制范围之外的因素的影响，包括互联网，移动运输服务或其他网络的任何中断，故障或故障，访问可能受限或不可用，同时也包括但不限于高峰需求，系统干扰，损坏或维护期间或其他原因。您认可OpenMarkets可自行决定随时暂停或终止OpenMarkets Equix App服务，恕不另行通知。“，",
    "Temrs_Para_18": "您同意OpenMarkets不会以任何方式对您因使用OpenMarkets Equix应用程序（包括OpenMarkets Equix Web App或任何组件或功能）所造成的任何直接或间接损失或损害承担任何责任。 OpenMarkets Equix应用程序（包括提示）无法通过OpenMarkets Equix Web App以预期或有效方式（或所有途径）或未经授权访问您的证券或OpenMarkets交易账户。您同意，如果您无法通过OpenMarkets Equix Web App访问您的证券或OpenMarkets交易账户，您可以通过电话1300 769 433联系OpenMarkets，周一至周五，上午8:30至下午5:30（墨尔本时间）",
    "Temrs_Para_19": "“在OpenMarkets Equix App中使用您的个人信息”",
    "Temrs_Para_20": "“OpenMarkets隐私政策适用于收集和使用与OpenMarkets Equix App相关的个人信息（详见”，",
    "Temrs_Para_21": "“）OpenMarkets Equix应用程序由位于越南的公司Quant Edge Pty Ltd提供支持。由于您使用OpenMarkets Equix应用程序，您的个人信息（包括OpenMarkets易信交易账户中包含的信息）可能会向Quant Edge披露 Pty Ltd在越南。本公开的含义载于OpenMarkets私隐政策的标题下，",
    "Temrs_Para_21_1": "“海外个人信息披露”，",
    "Temrs_Para_21_2": "“。您同意OpenMarkets对您的个人信息进行披露，并认可此同意仍然是最新的，除非您明确撤回。”，",
    "Temrs_Para_22": "“OpenMarkets已与Quant Edge Pty Ltd达成协议，要求Quant Edge Pty Ltd采取措施遵守澳大利亚隐私法.Quant Edge Pty Ltd将使用您的个人信息为您提供OpenMarkets Equix App，包括维护 并支持OpenMarkets Equix App，如果Quant Edge Pty Ltd未收到您的个人信息，您将无法使用OpenMarkets Equix App.Quant Edge Pty Ltd不会将您的个人信息透露给任何其他人或实体， 正如OpenMarkets私隐政策所载。“，",
    "Temrs_Para_24": "“应用程序中的链接可能会使您访问与OpenMarkets无关联的网站，由此可能受到不同的隐私政策安全级别的限制.OpenMarkets不对所提供的内容，可用性，产品或服务负责，也不对其进行认可，保证或控制， 在其他网站上表达。任何通过链接网站向任何第三方披露信息将不受OpenMarkets的隐私政策或信息安全措施的约束。“，",
    "Temrs_Para_26": "“您对自己的防病毒和移动设备安全措施以及任何授权用户的安全措施负全部责任。您有责任确保未经授权的人员无法访问您的OpenMarkets交易账户，并且您必须保证您的安全信息是私密的，例如用户名，密码和访问代码安全。您承认并同意您使用OpenMarkets Equix应用程序负责OpenMarkets交易账户上的交易，包括您未能保持对OpenMarkets Equix App安全的访问权限，OpenMarkets将考虑在您的OpenMarkets交易中进行的交易您可以通过OpenMarkets Equix App获得您的授权。如果您在OpenMarkets Equix App上启用了指纹或面部识别访问权限，则除了您自己的设备外，您的设备上不应存储任何指纹或面部识别记录。如果其他人使用他们的指纹或面部识别设备，你应该关闭指纹和面部OpenMarkets Equix App的识别访问。“，",
    "Temrs_Para_27": "“如果您或其他人更改了设备上的指纹或面部识别设置，作为安全措施，OpenMarkets Equix应用程序将禁用指纹和/或面部识别访问，系统将提示您输入PIN或密码 登录OpenMarkets Equix App。如果您确定您的设备上的指纹或面部识别设置所做的更改是由您完成的，则只能重新启用指纹或面部识别访问.OpenMarkets对指纹或面部故障不负责任 识别功能或对指纹或面部识别技术的更改会影响您访问OpenMarkets Equix App的方式。“，",
    "Temrs_Para_29": "“OpenMarkets Equix应用程序可能允许您选择通过推送通知服务或电子邮件接收提示。通过推送通知发送的提示将发送到您已安装并注册OpenMarkets Equix应用程序并启用通知的任何设备。提示可能被 使用或访问您设备的其他人（包括未经授权的人）看到。您有责任检查所有设备上的“通知”设置，以确保隐私和提示设置适合您的使用。“，",
    "Amend": "修改",
    "Place": "提交",
    "On_Market": "在市场中",
    "Partial_Fill": "部分成交",
    "Amended": "已修改",
    "Cancelling": "取消中",
    "Reject": "拒绝",
    "Pending": "待定",
    "Reject_Amend": "拒绝修改",
    "Accepted_For_Bidding": "已接受出价",
    "Amending": "修改中",
    "Triggered": "已触发",
    "B": "B",
    "PLACE_BUY_ORDER": "提交买入订单",
    "PLACE_SELL_ORDER": "提交卖出订单",
    "S": "S",
    "Size": "规模",
    "Net_Change": "变化",
    "%Change": "变动%",
    "Bid": "买入",
    "B-Size": "买入规模",
    "Bid_Vol": "买入数量",
    "Ask_Qty": "卖出数量",
    "Ask_Vol": "卖出数量",
    "Ask": "卖出",
    "A-Size": "卖出规模",
    "CASH_BALANCE": "现金余额",
    "PENDING_BUY_ORDER": "待定买入订单",
    "NET_EXPOSURE": "净头寸",
    "VOLUME": "交易量",
    "TODAY_VOLUME": "今日交易量",
    "VALUE_TRADE": "交易额",
    "MRK_PRICE": "市场价格",
    "UPnL": "未实现损益",
    "%UPnL": "未实现损益%",
    "UPnL_TODAY": "今日未实现损益",
    "%UPnL_TODAY": "今日未实现损益%",
    "ACTION": "操作",
    "Action": "活动",
    "Note_3_on_NewOrder": "“市场上可用的价格。如果仅填写部分订单，订单的剩余数量将被取消并作为限价订单重新提交，限价价格等于订单执行部分的执行价格。”",
    "Note_5_on_NewOrder": "仅能被执行于",
    "Note_16_on_NewOrder": "一个市价订单",
    "Note_17_on_NewOrder": "已被提交用于执行在最佳的",
    "Note_18_on_NewOrder": "市场可用价格",
    "Note_19_on_NewOrder": "一个止损订单",
    "Note_21_on_NewOrder": "或者超过该价格，止损价被触发并且订单将成为一个市价订单。",
    "Note_22_on_NewOrder": "在市场价格",
    "Note_23_on_NewOrder": "一个限价订单",
    "Note_25_on_NewOrder": "或更低价格。",
    "Note_3_stoploss_on_NewOrder": "或者超过该价格，止损价被触发并且订单将成为一个市价订单",
    "Note_1_trailingstoplimit_on_NewOrder": "一个追踪止损限价订单",
    "Note_2_trailingstoplimit_on_NewOrder": "包含追踪止损价格",
    "Note_4_trailingstoplimit_on_NewOrder": "如果市场价格",
    "Note_6_trailingstoplimit_on_NewOrder": "追踪止损价格将向下移动，并且价格相当于市价加上",
    "Note_5_trailingstoplimit_on_NewOrder": "如果市场价格",
    "Note_7_trailingstoplimit_on_NewOrder": "追踪止损价格将保持不变。止损价格被触发后，订单将变为一个限价订单",
    "market_price": "市场价格",
    "Note_8_on_NewOrder": "或者超过该价格，止损价被触发并且订单将成为一个限价订单",
    "Best": "最佳",
    "increases to": "上升至",
    "is_Amended": "被修改",
    "or_higher": "或者更高",
    "or_lower": "或者更低",
    "Note_9_on_NewOrder": "请注意：OpenMarkets Equix 目前仅支持止损限价卖出订单，止损限价买入订单将尽快在之后的版本加入",
    "Order_to": "订单",
    "Order_from": "订单",
    "Amending_Order": "修改订单",
    "MODIFY_to_BUY_/": "修改至购买/",
    "MODIFY_to_SELL_/": "修改至卖出/",
    "Placing_Order": "正在下单",
    "No_Saxo_Trading": "没有Saxo交易",
    "Allow_to_Trade": "允许交易",
    "Close_Positions_Only": "仅限平仓",
    "Success": "成功",
    "Successful_!": "成功",
    "ERROR_CHANGE": "因为Saxo账户价值不为零，所以交易状态不能改至无Saxo交易",
    "ASK": "卖出",
    "Show_More": "显示更多",
    "Show_Less": "显示更少",
    "SUMMARY": "总览",
    "TRAILING_STOP": "追踪止损",
    "TSL": "追踪止损限价",
    "Trailing_Stop_Limit": "追踪止损限价",
    "STOP-LOSS": "止损",
    "TRAILING_STOP_PRICE": "追踪止损价格",
    "Stop": "止损",
    "Limit": "限价",
    "Market_To_Limit": "市价至限价",
    "Trailing_Stop": "追踪止损",
    "Stop_Limit": "止损限价",
    "TrailingStopLoss": "追踪止损",
    "AccountMustBeSelectedFirst": "必须选择账户",
    "TrailingAmountZero": "请输入一个有效的追踪金额/百分比",
    "FINANCIAL_SUMMARY": "财务总览",
    "Total_Portfolio_Value": "总投资组合价格",
    "Total_Brokerage": "总股票经纪",
    "HOLDINGS_VALUATION": "持有证券价值",
    "Last_Trade_(Quantity)": "最新交易（数量）",
    "Company_Name": "公司名称",
    "Value": "价值",
    "ORTHERS": "其他",
    "TRANSACTION_SUMMARY": "交易总览",
    "CASH_ACCOUNT_SUMMARY": "现金账户总览",
    "Cash_at_Start_of_period": "期初现金",
    "Cash_at_End_of_period": "期末现金",
    "Stop-Loss": "止损",
    "Stop-Limit": "止损限价",
    "Start_a_Buy_Order": "开启一个买入订单",
    "Start_a_Sell_Order": "开启一个卖出订单",
    "page": "页",
    "pages": "页",
    "Go": "前往",
    "Market_Price": "市场价格",
    "LMT": "限价",
    "Set_PIN": "设置您的PIN码",
    "Operation": "操作",
    "Saxo_Clients_Management": "Saxo客户管理",
    "Enter_a_PIN": "输入您的新PIN码",
    "Enter_PIN_for_OM_EQUIX": "输入OM EQUIX 的PIN",
    "PIN_for": "PIN用于",
    "Upload_Links_CSV": "上传CSV链接",
    "Last_Updated": "最后更新",
    "Saxo_Note_Yellow": "客户信息不正确，账户无法连接",
    "Saxo_Note_Red": "账户没有连接",
    "Switch_All_Accounts": "将所有账户转成仅为平仓",
    "Reject_All_Overrides": "拒绝所有改写",
    "Change_(%)": "改变（%）",
    "VolumeMoreThanFilled": "修改后的数量必须大于成交数量",
    "OrderStopPriceCanNotLessLimitPrice": "止损价格不能小于限价",
    "TrailingStopPriceCanNotGreaterAskPrice": "追踪止损价格不能大于卖出价格",
    "TrailingStopPriceCanNotGreaterBidPrice": "追踪止损价格不能大于买入价格",
    "TrailingStopPriceCanNotLessLimitPrice": "追踪止损价格不能小于限价",
    "First_Set_Pin_Description": "PIN码需要有六位数字。安全的PIN码会帮助您更快地登录您的账户，并保护您的账户安全。",
    "ING": "",
    "and_Trailing_Amount_at": "追踪金额在",
    "and_Trailing_Percent_at": "追踪百分比在",
    "Failed_PIN_Attempt": "PIN尝试失败",
    "Failed_PIN_Attempts": "PIN尝试失败",
    "Enter_new_PIN": "这是您第一次登录OpenMarkets Equix或者您最近重置了PIN。因此您必须设置PIN才能继续。此PIN将帮助您快速登录并保护您的帐户。",
    "Your_PIN_has_been_changed_successfully": "您的PIN已经更改成功",
    "You_must_set_a_PIN_before_closing_settings": "关闭设置前您必须设置一个PIN",
    "Incorrect_Password": "密码错误",
    "Version_2_7_12_build_2018": "2.7.12版本",
    "App_Store": "App商店",
    "Download_on_App_Store": "下载App商店",
    "Google_Play": "Google Play",
    "Android_App_on_Google_Play": "Google Play 上的安卓App",
    "Click2Refresh": "点击刷新",
    "DarkTheme": "黑暗主题",
    "LightTheme": "明亮主题",
    "Theme": "主题",
    "--": "--",
    "Units_of": "单位",
    "Unit_of": "单位",
    "MTL": "市价至限价",
    "Canceled": "已取消",
    "Enter_PIN": "输入您的PIN码",
    "Market_to_Limit": "市价至限价",
    "title_1": "保存/读取自定义用户布局",
    "content_1": "您可以设置和自定义自己喜欢的屏幕布局，并将其保存以供日后使用。",
    "title_2": "自动锁定（PIN）以防止未经授权的访问",
    "content_2": "保护帐户可以做的第一件事就是设置您的PIN码。在5分钟不活动后，OpenMarkets Equix网站会被自动锁定。如果有任何看似可疑的事情存在，您可以立即更改您的PIN，其它会话将立即被强制登出。",
    "title_3": "市场新闻",
    "content_3": "相关新闻标签会显示与个人观察列表和投资组合中的股票相关的ASX公告。所有市场标签会显示企业提交给ASX的所有内容。",
    "ACCOUNT_BALANCE": "账户余额",
    "Account_Balance": "账户余额",
    "Account Balance": "账户余额",
    "AVAILABLE_BALANCE": "可用余额",
    "OPEN_ORDERS": "尚未成交订单",
    "PENDING_SETTLEMENTS": "等待结算",
    "CASH_AT_BANK": "银行现金",
    "TOTAL_MARKET_VALUE": "总体市场价值",
    "TODAY’S_CHANGE": "本日变化",
    "%_TODAY’S_CHANGE": "本日变化%",
    "TOTAL_PROFIT/LOSS": "总体 盈利/亏损",
    "%_TOTAL_PROFIT/LOSS": "总体 盈利/亏损 %",
    "%TOTAL_GAIN/LOSS": "总体 盈利/亏损 %",
    "PROFIT/LOSS": "盈利/亏损",
    "%PROFIT/LOSS": "盈利/亏损%",
    "%TODAY’S_CHANGE": "本日变化%",
    "PARITECH_CLIENT_ID": "PARITECH客户ID",
    "PARITECH_CLIENT_NAME": "PARITECH客户姓名",
    "PARITECH_CLIENT_MAIL": "PARITECH客户邮箱",
    "SAXO_CLIENT_ID": "saxo 客户 ID",
    "SAXO_ACCOUNT_ID": "saxo 账户 ID",
    "SAXO_CLIENT_NAME": "SAXO客户姓名",
    "SAXO_ACCOUNT_VALUE": "SAXO账户价值",
    "TRADING_STATUS": "交易状态",
    "Comp_Info": "公司信息",
    "Account_Id": "账户ID",
    "User_Type": "用户类型",
    "for_further_assistance": "更多帮助",
    "does_not_have_linked_account_to_trade": "没有关联账户以进行交易",
    "Account_Info": "账户信息",
    "View_only": "制度",
    "is_inactive": "不活跃",
    "USD": "USD",
    "Comp. Info": "公司信息",
    "Order_Amount": "订单金额",
    "TOTAL_Estimated": "总体（预估）",
    "Usd_Character": "\"$\",",
    "OTHER_FEES_AUD": "其它费用(AUD)",
    "GST_AUD": "商品及服务税(AUD)",
    "BROKERAGE_AUD": "股票经纪(AUD)",
    "EST_TOTAL_AUD": "预估总金额(AUD)",
    "EST_FEES_AUD": "预估费用(AUD)",
    "FEES_AUD": "费用(AUD)",
    "lang_stop_loss_new": "以市场价格##side## ##volume##数量##symbol##的止损订单（触发价为##stopPrice##）是新的",
    "lang_trailing_amount_stop_limit_new": "以##limitPrice##为限价（触发价为##stopPrice##）、追踪金额为##trailingValue##分 ，##side## ##volume##数量##symbol##的追踪止损限价订单是新的",
    "lang_trailing_percent_stop_limit_new": "以##limitPrice##为限价（触发价为##stopPrice##）、追踪比例为##trailingValue## ，##side## ##volume##数量##symbol##的追踪止损限价订单是新的",
    "lang_stop_loss_partialfill": "以市场价格##side## ##volume##数量##symbol##的止损订单（触发价为##stopPrice##），已经以##filledPrice##的价格成交（总数量为##volume##）",
    "lang_trailing_amount_stop_limit_partialfill": "以##limitPrice##为限价（触发价为##stopPrice##）、追踪金额为##trailingValue##分 ，##side## ##volume##数量##symbol##的追踪止损限价订单，已经以##filledPrice##的价格成交了##filledQuantity##数量（总数量为##volume##）",
    "lang_trailing_perent_stop_limit_partialfill": "以##limitPrice##为限价（触发价为##stopPrice##）、追踪比例为##trailingValue## ，##side## ##volume##数量##symbol##的追踪止损限价订单，已经以##filledPrice##的价格成交了##filledQuantity##数量（总数量为##volume##）",
    "lang_stop_loss_filled": "以市场价格##side## ##volume##数量##symbol##的止损订单（触发价为##stopPrice##），已经以##filledPrice##的价格成交（总数量为##volume##）",
    "lang_trailing_amount_stop_limit_filled": "以##limitPrice##为限价（触发价为##stopPrice##）、追踪金额为##trailingValue##分 ，##side## ##volume##数量##symbol##的追踪止损限价订单，已经以##averagePrice##的平均价格成交",
    "lang_trailing_percent_stop_limit_filled": "以##limitPrice##为限价（触发价为##stopPrice##）、追踪比例为##trailingValue##，##side## ##volume##数量##symbol##的追踪止损限价订单，已经以##averagePrice##的平均价格成交",
    "lang_stop_loss_cancelled": "以市场价格##side## ##volume##数量##symbol##的止损订单（触发价为##stopPrice##）已经取消",
    "lang_trailing_amount_stop_limit_cancelled": "以##limitPrice##为限价（触发价为##stopPrice##）、追踪金额为##trailingValue##分，##side## ##volume##数量##symbol##的追踪止损限价订单，已经取消",
    "cancelledTrailingPercentStopLimit": "以##limitPrice##为限价（触发价为##stopPrice##）、追踪比例为##trailingValue##，##side## ##volume##数量##symbol##的追踪止损限价订单，已经取消",
    "lang_trailing_amount_stop_limit_rejected": "以##limitPrice##为限价（触发价为##stopPrice##）、追踪金额为##trailingValue##分，##side## ##volume##数量##symbol##的追踪止损限价订单，已经被交易所拒绝",
    "lang_trailing_percent_stop_limit_rejected": "以##limitPrice##为限价（触发价为##stopPrice##）、追踪比例为##trailingValue##，##side## ##volume##数量##symbol##的追踪止损限价订单，已经被交易所拒绝",
    "lang_stop_loss_expired": "以市场价格##side## ##volume##数量##symbol##的止损订单（触发价为##stopPrice##）已经过期",
    "lang_trailing_amount_stop_limit_expired": "以##limitPrice##为限价（触发价为##stopPrice##）、追踪金额为##trailingValue##分，##side## ##volume##数量##symbol##的追踪止损限价订单，已经过期",
    "lang_trailing_percent_stop_limit_expired": "以##limitPrice##为限价（触发价为##stopPrice##）、追踪比例为##trailingValue##，##side## ##volume##数量##symbol##的追踪止损限价订单，已经过期",
    "lang_timeout_cannot_be_connected_server": "超时，无法连接服务器",
    "Please": "请",
    "to_access_Market_Announcements": "进入市场公告",
    "Admin": "管理员",
    "User_vs_Client_Man": "用户&客户管理",
    "User_vs_Client_Management": "用户&客户管理",
    "Client_Management": "客户管理",
    "All_Holdings": "所有所持股票",
    "All_Orders": "所有订单",
    "Administrator_All_Orders": "所有订单",
    "Administrator_All_Holdings": "所有所持股票",
    "UserAccount": "用户&客户管理",
    "AllUser": "所有用户",
    "AllAccount": "所有账户",
    "USERLOGIN": "用户登录",
    "CLIENTID": "客户ID",
    "STATUS": "状态",
    "USERGROUP": "用户组",
    "CLIENTNAME": "客户姓名",
    "ADVISOR": "顾问",
    "XASE": "XASE",
    "NYSE-ARCA": "纽交所高增长板市场Arca可交易股票",
    "NYSE_Arca": "纽交所高增长板市场Arca",
    "CLIENT_ID": "客户ID",
    "CLIENT_NAME": "客户姓名",
    "Client": "客户",
    "Operator": "操作员",
    "SearchAccount": "搜索账户",
    "lang_search_symbol": "搜索代码",
    "Placing_order": "正在下单...",
    "Cancelling_order": "正在取消订单...",
    "Securities_at_market_value": "证券市场价值",
    "Pending_settlement": "等待结算",
    "percent_gain_Loss": "盈利/亏损%",
    "PORTFOLIO_SUMMARY": "投资组合总览",
    "SECURITIES_AT_MARKET_VALUE_UPPER": "证券市场价值",
    "VALUE_AUD": "价值（AUD）",
    "%GAIN/LOSS": "盈利/亏损%",
    "Morning_Star": "晨星",
    "FundamentalsDataMorningStar": "基础数据(晨星)",
    "percent_today_s_change": "本日变化%",
    "on_changing_infomation_and_orders": "更改信息和订单",
    "after_five_minutes_of_inactive": "在5分钟无活动后",
    "after_fifteen_minutes_of_inactive": "在15分钟无活动后",
    "Tip_Rank": "提示排名",
    "Trading_Enabled": "交易启用",
    "CANCEL_ORDER": "取消订单",
    "MODIFY_ORDER": "修改订单",
    "Order_Detail": "订单详情",
    "Detail_Order": "订单详情",
    "No_Internet_Connection": "无互联网连接",
    "20_Minutes_Delayed": "20分钟延迟",
    "NEW_": "新",
    "PARTIALFILL": "部分成交",
    "DONEFORDAY": "当天完成",
    "CANCELLED": "已取消",
    "REPLACED": "已替换",
    "CANCELLING": "正在取消",
    "STOPPED": "已停止",
    "REJECTED": "已拒绝",
    "SUSPENDED": "已暂停",
    "PENDING": "待定",
    "EXPIRED": "已过期",
    "ACCEPTEDFORBIDDING": "已接收出价",
    "AMENDING": "正在修改",
    "REPLACE": "替换",
    "UNKNOWN": "未知",
    "Search_Symbol": "搜索代码",
    "User_Manager": "用户管理员",
    "lang_modify_sell_order": "修改卖出订单",
    "lang_modify_buy_order": "修改买入订单",
    "lang_cancel_sell_order": "取消卖出订单",
    "lang_cancel_buy_order": "取消买入订单",
    "enter_pin": "输入PIN",
    "lang_place_order": "提交订单",
    "modify_order": "修改订单",
    "cancel_order": "取消订单",
    "lang_sign_in_sign_out": "登入/登出",
    "lang_update_watchlist": "更新观察列表",
    "lang_querry_report": "查询报告",
    "lang_update_scm": "更新SCM",
    "Delete_Templace?": "删除模板？",
    "lang_ask_overwrite": "改写？",
    "FeesTable": "费用表",
    "COMMISSION_PATTERN": "佣金模式",
    "COMMISSION_FOR": "佣金",
    "COMMISSION_COUNTRY": "佣金国家",
    "CURRENCY": "货币",
    "COMMISSION_NAME": "佣金名称",
    "CALCULATION_METHOD": "计算方法",
    "CHARGE_RATE": "收费费率",
    "CHARGE_AMOUNT": "收费金额",
    "DEFAULT_MIN": "默认最小值",
    "DEFAULT_MAX": "默认最大值",
    "FROM_RANGE": "从范围",
    "TO_RANGE": "到范围",
    "START_DATE": "开始日期",
    "END_DATE": "结束日期",
    "lang_account_status": "账户状态",
    "IS_GST_EXEMPTED": "是GST豁免的",
    "Fees Table": "费用表",
    "UserGroupManagement": "用户组管理",
    "AccountManager": "账户管理",
    "lang_loading_progress": "加载...",
    "you_have_been_logged_out": "因为PIN/密码更改，您已被登出。",
    "change_password_success": "您已成功更改密码",
    "update_me_part1": "此版本的OpenMarkets Equix Web已废弃。",
    "update_me_part2": "请重新刷新此页以继续",
    "update_me": "向我更新",
    "au_market": "澳洲市场",
    "time_update": "时间更新",
    "Market_Access_Man": "市场准入管理",
    "us_market": "美国市场",
    "LAST_UPDATE": "最后更新",
    "account_name": "账户姓名",
    "saxo_client_id": "SAXO 客户ID",
    "account_id": "账户ID",
    "saxo_account_id": "SAXO 账户ID",
    "saxo_client_name": "SAXO 客户姓名",
    "actor": "参与者",
    "account_group": "账户组",
    "eq_status": "OM EQUIX 状态",
    "au_status": "国内合作伙伴状态",
    "us_status": "国际合作伙伴状态",
    "new_password_invalid": "您的密码必须使用8-255个字符，并且至少包含一个小写字母，一个大写字母和一个数字。",
    "confirm_password_invalid": "您的密码必须使用8-255个字符，并且至少包含一个小写字母，一个大写字母和一个数字。",
    "password_not_match": "密码不匹配，再试一次。",
    "change_your_password": "更改您的密码",
    "current_password": "当前密码",
    "new_password": "新密码",
    "confirm_new_password": "确认新密码",
    "book_value": "账面价值",
    "book_value_aud": "账面价值（AUD）",
    "Updating user...": "更新用户...",
    "Updating_market_access": "更新市场准入管理...",
    "User ID": "用户ID",
    "Full Name": "全名",
    "User Login": "用户登录",
    "Acsess Method": "访问方法",
    "Verification": "验证",
    "Email Contact": "电子邮件联络方式",
    "RESET_PASSWORD": "重设密码",
    "Phone Number": "电话号码",
    "User Group": "用户组",
    "Status": "状态",
    "Account ID": "账户ID",
    "RESEND_EMAIL": "重新发送电子邮件",
    "RESEND_VERIFICATION_EMAIL": "重新发送验证电子邮件",
    "DISABLED": "已禁用",
    "Disabled": "已禁用",
    "Enabled": "已启用",
    "description2": "纪录",
    "Related_News": "相关新闻",
    "All_Market": "所有市场",
    "Account_ID": "账户ID",
    "ACCOUNT_ID": "账户ID",
    "Forgot_PIN": "忘记PIN",
    "Change_Password": "更改密码",
    "Done": "完成",
    "Verify_your_new_PIN": "确认您的新PIN码",
    "NO_": "订单数",
    "ASX": "ASX",
    "CXA": "Chi-X 交易所",
    "CXACP": "Chi-X 中心点",
    "qCXA": "Chi-X 队列",
    "BESTMKT": "最佳市场",
    "ASX TradeMatch Market": "ASX交易撮合市场",
    "ADD": "添加",
    "PRICE": "价格",
    "CLOSE": "收盘",
    "SP20": "澳洲 ASX S&P 20 指数",
    "SP50": "澳洲 ASX S&P 50 指数",
    "SP100": "澳洲 ASX S&P 100 指数",
    "SP200": "澳洲 ASX S&P 200 指数",
    "Updated": "已更新",
    "English": "英语",
    "New_Order": "新订单",
    "NewOrder": "新订单",
    "Market": "市场",
    "Indices": "指数",
    "News": "新闻",
    "Market_Depth": "市场深度",
    "Orders": "订单",
    "Portfolio": "投资组合",
    "Account": "账户",
    "Account_Summary": "账户总览",
    "Reports": "报告",
    "Insights": "Insights",
    "NewReport": "报告",
    "Setting": "设置",
    "User_Detail": "用户详情",
    "UserDetail": "用户详情",
    "MarketAccessManagement": "市场接入管理",
    "Whats_New": "新特性",
    "Condition": "条件",
    "Sign_Out": "登出",
    "Email": "电子邮件",
    "Password": "密码",
    "Login_was_unsuccessful": "登录失败",
    "Sign_In": "登录",
    "Modify": "修改",
    "Login": "登录",
    "SYMBOL": "代码",
    "NAME": "姓名",
    "Last_Trade": "最新交易",
    "SIDE": "买卖方",
    "Side": "买卖方",
    "FILLED": "已成交",
    "LIMIT_PRICE": "限制价格",
    "Trailing_Amount": "追踪金额",
    "Trailing_Percent": "追踪比例",
    "Percent": "比例",
    "STOP_PRICE": "止损价格",
    "FILLED_PRICE": "成交价格",
    "DURATION": "时间范围",
    "ORDER_ID": "订单ID",
    "EXCHANGE": "交易所",
    "Limit_Price": "限制价格",
    "Entry_Time": "下单时间",
    "Fees": "费用",
    "Order_ID": "订单ID",
    "Company": "公司",
    "Price_Sensitive": "价格敏感",
    "Price Sensitive": "价格敏感",
    "1_year_ago": "1 年前",
    "years_ago": "年前",
    "1_month_ago": "1 个月前",
    "months_ago": "个月前",
    "1_day_ago": "1 天前",
    "days_ago": "天前",
    "1_hour_ago": "1 小时前",
    "hours_ago": "小时前",
    "1_minute_ago": "1 分钟前",
    "minutes_ago": "分钟前",
    "seconds_ago": "秒前",
    "lang_terms_of_use": "使用条款",
    "Temrs_Para_3": "OpenMarkets Equix App使用条款和条件",
    "Temrs_Para_9": "应用OpenMarkets交易条款",
    "Temrs_Para_12": "OpenMarkets无权在澳大利亚以外的任何其他司法管辖区开展业务。 OpenMarkets Equix App仅供OpenMarkets在澳大利亚运营的证券业务用户使用。",
    "Temrs_Para_13": "数据仅供参考，并非建议",
    "Temrs_Para_15": "OpenMarkets Equix App的可用性",
    "Temrs_Para_17": "OpenMarkets 对您使用OpenMarkets Equix App应用程序不承担责任",
    "Temrs_Para_23": "OpenMarkets Equix App中的链接",
    "Temrs_Para_25": "安全性和访问OpenMarkets Equix App",
    "Temrs_Para_28": "警报",
    "Temrs_Para_30": "对OpenMarkets Equix应用程序条款和条件的更改",
    "Temrs_Para_31": "OM Equix App 使用条款和条件的任何修订，都将在OM Equix App中发布，并通过OM Equix App程序菜单访问。您同意在收到OM Equix App使用条款和条件修订通知后继续使用OM Equix App，即表示您同意修订后的OM Equix App使用条款和条件。",
    "lang_dont_display_again": "不再显示",
    "lang_i_accept": "我接受",
    "Halt": "交易暂停",
    "Halt_Lifted": "交易暂停解除",
    "Sensitive": "敏感",
    "Unknown": "未知",
    "PartiallyFilled": "部分已成交",
    "Filled": "已成交",
    "Done_For_Day": "当天完成",
    "Cancelled": "已取消",
    "Announcement": "公告",
    "announcement": "公告",
    "Stopped": "已停止",
    "Rejected": "已拒绝",
    "Reject_Cancel": "拒绝取消",
    "Suspended": "已暂停",
    "Calculated": "计算",
    "Expired": "已过期",
    "BUY": "买入",
    "BUYING": "正在买入",
    "SELLING": "正在卖出",
    "Buy": "买入",
    "SELL": "卖出",
    "Sell": "卖出",
    "Last": "最新交易",
    "REDUCE": "减少",
    "Bid_Qty": "买入数量",
    "Volume": "交易量",
    "Today_Volume": "本日交易量",
    "Previous_Close": "前一日收盘价",
    "TOTAL_(AUD)": "总金额（AUD）",
    "TOTAL_UPnL_(AUD)": "总体未实现损益（AUD）",
    "AUD": "AUD",
    "CASH_AVAILABLE": "可用现金",
    "FEES": "费用",
    "CANCEL": "取消",
    "EDIT": "编辑",
    "CONFIRM": "确认",
    "Confirm": "确认",
    "AVR_PRICE": "平均价格",
    "AVG_PRICE": "平均价格",
    "VALUE": "价值",
    "cent": "分",
    "Note_1_on_NewOrder": "一个市价至限价订单用来",
    "Note_2_on_NewOrder": "已作为一个市价订单提交，将以最优价格执行",
    "Note_4_on_NewOrder": "一个限价订单用来",
    "Note_20_on_NewOrder": "包含一个止损价和一个市场价。当市场价",
    "or": "或者",
    "Note_6_on_NewOrder": "一个止损限价订单用来",
    "Note_1_stoploss_on_NewOrder": "一个",
    "Note_2_stoploss_on_NewOrder": "包含一个止损价和一个市场价。当市场价",
    "Note_3_trailingstoplimit_on_NewOrder": "和限价。初始追踪止损价格为",
    "trailing_amount": "追踪金额为",
    "Note_7_on_NewOrder": "包含一个止损价和一个限价。当市场价格",
    "at": "于",
    "to": "用来",
    "and": "和",
    "of": "的",
    "MARKET_Price": "市场价格",
    "Trigger_at": "触发于",
    "Trigger": "触发",
    "Order_Type": "订单类型",
    "Stop_(Trigger)_Price": "止损（触发）价格",
    "Stop_Price": "止损价格",
    "Note_10_on_NewOrder": "可用于交易的现金为",
    "Note_11_on_NewOrder": "订单价值为",
    "Note_12_on_NewOrder": "预估费用为",
    "BID": "买入",
    "Description": "说明",
    "Summary": "总览",
    "Order_Value": "订单价值",
    "Estimated_Fees": "预估费用",
    "Duration": "时间范围",
    "lang_good_till_cancelled_fixed": "撤销前一直有效",
    "lang_fill_or_kill_fixed": "全部成交或取消",
    "DAY": "天",
    "Immediate_Or_Cancel": "立即成交或取消",
    "STOP": "止损",
    "LIMIT": "限价",
    "MARKET": "市场",
    "MARKET_TO_LIMIT": "市价至限价",
    "TRAILING_STOP_LIMIT": "追踪止损限价",
    "STOP_LOSS": "止损",
    "Stop_Loss": "止损",
    "OrderVolumeZero": "数量必须大于0",
    "OrderLimitPriceZero": "请输入有效的限价",
    "OrderStopPriceZero": "请输入有效的止损价格",
    "TrailingStopPriceZero": "请输入有效的追踪止损价格",
    "Day": "天",
    "Week": "周",
    "Month": "月",
    "Quarter": "季",
    "Year": "年",
    "Years": "年",
    "Holdings": "所持股票",
    "Holding": "所持股票",
    "Summary_Information": "信息总览",
    "Cash/Holding_Chart": "现金/持股 图表",
    "Net_Trade_Flows": "净交易流量",
    "Holdings_Valuation_at": "持有证券价值在",
    "lang_code": "股票代码",
    "CODE": "股票代码",
    "Todays_Change": "本日变化",
    "COMPANY NAME": "公司姓名",
    "Other": "其他",
    "TYPE": "类型",
    "DATE": "日期",
    "QUANTITY": "数量",
    "QTY": "数量",
    "BROKERAGE": "股票经纪",
    "GST": "商品及服务税",
    "OTHER_FEES": "其它费用",
    "TOTAL": "总体",
    "Total_Fees": "总费用",
    "MKT": "市场",
    "No_attachment": "没有附件",
    "Next": "下一个",
    "Bid_Price": "买入价格",
    "Offer": "卖出",
    "Offer_Price": "卖出价格",
    "Offer_Qty": "卖出数量",
    "OrderStopPriceCanNotBeLessAskPrice": "止损价格不能低于卖出价格",
    "OrderStopPriceCanNotGreaterLimitPrice": "止损价格不能高于限价",
    "OrderStopPriceCanNotGreaterBidPrice": "止损价格不能高于买入价格",
    "TrailingStopPriceCanNotGreaterLimitPrice": "追踪止损价格不能高于限价",
    "CodeMustBeSelectedFirst": "必须先选择股票代码",
    "STOP_LIMIT": "止损",
    "increases": "上升",
    "decreases": "下降",
    "trailing_percent": "追踪百分比",
    "Enter_your_old_PIN": "输入您的现有PIN码",
    "Enter_your_new_PIN": "输入您的新PIN",
    "Show_Only_Price_Sensitive_Notifications": "仅显示价格敏感通知",
    "Show_All_Related_News_Notifications": "显示所有相关新闻通知",
    "Show_On_Market_Notifications": "显示新通知",
    "Show_Filled_Notifications": "显示已成交订单通知",
    "Show_Partial_Filled_Notifications": "显示已部分成交订单通知",
    "Show_Rejected_Order_Notifications": "显示已拒绝订单通知",
    "Show_Cancelled_Notifications": "显示已取消订单通知",
    "Show_Expired_Notifications": "显示已过期订单通知",
    "Change_PIN": "更改PIN",
    "Reset_Your_PIN": "重置您的PIN",
    "Please_enter_your_password": "请输入您的现有密码",
    "Website": "网站",
    "Price_Source": "市场数据",
    "Show_Notifications": "显示通知",
    "News_Notifications": "新闻通知",
    "Order_Notifications": "其它通知",
    "Authentication": "验证",
    "Language": "语言",
    "PIN_did_not_match_Try_again": "PIN不匹配，请重试",
    "Back": "返回",
    "Actor": "参与者",
    "PendingNew": "新的待定",
    "Replaced": "已替换",
    "PendingCancel": "取消待定",
    "PendingReplace": "替换待定",
    "New": "新的",
    "Replace": "替换",
    "Portfolio_Summary": "投资组合总览",
    "CASH_AVAILABLE_TO_TRADE": "可用于交易的现金为",
    "MARKET_VALUE": "市场价值",
    "MARKET_VALUE_AUD": "市场价值（AUD）",
    "SECURITIES_AT_MARKET_VALUE": "证券市场价值",
    "TOTAL_GAIN/LOSS": "总体 盈利/亏损 %",
    "DEMO": "演示",
    "Financial_Summary": "财务总览",
    "Holdings_Valuation": "持有证券价值",
    "Cash_Account_Summary": "现金账户总览",
    "Transaction_Summary": "交易总览",
    "Start_of_period": "期初",
    "End_of_period": "期末",
    "Filter": "筛选",
    "QuickFilter": "筛选",
    "LIVE": "实时",
    "AUSTRALIAN_MARKETS": "澳洲市场",
    "POINTS": "点数",
    "CURRENCIES": "货币",
    "EXCHANGE_RATE": "汇率",
    "Products": "产品",
    "Equity": "股票",
    "Warrant": "权证",
    "Full_Name": "全名",
    "HIN_Number": "HIN 号码",
    "Work_Phone": "工作电话",
    "Home_Phone": "家庭电话",
    "Fax_Number": "传真号码",
    "Postal_Address": "邮寄地址",
    "Advisor": "顾问",
    "is_not_enabled": "未启用",
    "client_support": "请联系客户服务部于以下号码",
    "or_email_us_at": "或者通过以下地址给我们发送邮件",
    "STAGING": "STAGING",
    "NEXT": "NEXT",
    "Market_Overview": "市场总览",
    "Please_contact_Client_Support_on": "请联系客户服务部于以下号码",
    "Terms_of_Use": "使用条款",
    "This_account_is_not_enabled": "此帐户未启用",
    "This_account_is_inactive": "此账户未激活",
    "Market Overview": "市场总览",
    "Clear_All_Data": "清除所有数据",
    "TOTAL_AUD": "总金额（AUD）",
    "Total_AUD": "总金额（AUD）",
    "Fees_AUD": "费用(AUD)",
    "ESTIMATED_TOTAL_AUD": "预估总金额（AUD）",
    "ESTIMATED_FEES_AUD": "预估费用(AUD)",
    "lang_market_to_limit_new": "以市场价格##side## ##volume##数量##symbol##的市价至限价订单是新的",
    "lang_limit_new": "以##limitPrice##限价##side## ##volume##数量##symbol##的限价订单是新的",
    "lang_stop_limit_new": "以##limitPrice##限价（止损触发价为##stopPrice##）##side## ##volume##数量##symbol##的止损限价订单是新的",
    "partialFillMKT": "##side## ##volume##数量##symbol##的市价至限价订单，已经以##filledPrice##的价格成交了##filledQuantity##数量（总数量为##volume##）\n",
    "lang_limit_partialfill": "以##limitPrice##限价##side## ##volume##数量##symbol##的限价订单，已经以##filledPrice##的价格成交了##filledQuantity##数量（总数量为##volume##）\r\n",
    "lang_stop_limit_future_partialfill": "以##limitPrice##限价（止损触发价为##stopPrice##）##side## ##volume##数量##symbol##的止损限价订单，已经以##filledPrice##的价格成交了##filledQuantity##数量（总数量为##volume##）\r\n",
    "lang_market_to_limit_filled": "以市场价格##side## ##volume##数量##symbol##的市价至限价订单已经以##averagePrice##的平均价格成交\r\n",
    "lang_limit_filled": "以##limitPrice##限价##side## ##volume##数量##symbol##的限价订单已经以##averagePrice##的平均价格成交\r\n",
    "lang_market_to_limit_cancelled": "以市场价格##side## ##volume##数量##symbol##的市价至限价订单已经取消\r\n",
    "lang_limit_cancelled": "以##limitPrice##限价##side## ##volume##数量##symbol##的限价订单已经取消\r\n",
    "lang_stop_limit_cancelled_not_trigger": "以##limitPrice##限价##side## ##volume##数量##symbol##的止损限价订单已取消\r\n",
    "lang_stop_limit_future_cancelled": "以##limitPrice##限价（止损触发价为##stopPrice##）##side## ##volume##数量##symbol##的止损限价订单已经取消\r\n",
    "lang_market_to_limit_rejected": "以市场价格##side## ##volume##数量##symbol##的市价至限价订单被交易所拒绝\r\n",
    "lang_limit_rejected": "以##limitPrice##限价##side## ##volume##数量##symbol##的限价订单被交易所拒绝\r\n",
    "lang_stop_limit_future_rejected": "以##limitPrice##限价（止损触发价为##stopPrice##）##side## ##volume##数量##symbol##的止损限价订单被交易所拒绝\r\n",
    "lang_market_to_limit_expired": "以市场价格##side## ##volume##数量##symbol##的市价至限价订单已经过期\r\n",
    "lang_limit_expired": "以##limitPrice##限价##side## ##volume##数量##symbol##的限价订单已经过期\r\n",
    "lang_stop_limit_future_expired": "以##limitPrice##限价（止损触发价为##stopPrice##）##side## ##volume##数量##symbol##的止损限价订单已经过期\r\n",
    "Administrator_Orders": "订单",
    "Administrator_Portfolio": "投资组合",
    "Administrator_Reports": "报告",
    "Administrator_Place_Domestic_Order": "新订单",
    "NYSE-01": "可交易纽交所股票#1",
    "NYSE-02": "可交易纽交所股票#2",
    "NYSE-03": "可交易纽交所股票#3",
    "NYSE-04": "可交易纽交所股票#4",
    "NYSE-05": "可交易纽交所股票#5",
    "NYSE1": "纽交所股票#1",
    "NYSE2": "纽交所股票#2",
    "NYSE3": "纽交所股票#3",
    "NYSE4": "纽交所股票#4",
    "NYSE5": "纽交所股票#5",
    "NASDAQ-01": "可交易纳斯达克股票#1",
    "NASDAQ-02": "可交易纳斯达克股票#2",
    "NASDAQ1": "纳斯达克股票#1",
    "NASDAQ2": "纳斯达克股票#2",
    "AMEXStocks": "美国证券交易所股票",
    "AMEX": "美国证券交易所股票",
    "ARCX": "ARCX电子股票交易所",
    "Place_order_successfully": "下单成功",
    "Modify_order_successfully": "修改订单成功",
    "Modifying_order": "正在修改订单...",
    "Cancel_order_successfully": "取消订单成功",
    "Portfolio_summary": "投资组合总览",
    "Cash_balance_after_settlement": "结算后现金余额",
    "Trading_analysis": "交易分析",
    "Cash_at_bank": "银行现金",
    "Open_orders": "尚未成交订单",
    "Cash_available_to_trade": "可用于交易的现金",
    "Portfolio_analysis": "投资组合分析",
    "_other": "其它",
    "Cash_equities": "现金股票",
    "_performance": "表现",
    "Performance": "表现",
    "securities_at_cost": "证券购入时成本",
    "Total_gain_loss": "总体 盈利/亏损",
    "today_s_change": "本日变化",
    "GAIN/LOSS": "盈利/亏损",
    "Security": "证券",
    "SECURITY": "证券",
    "NEW_ORDER": "新订单",
    "Confirm_Order": "确认订单",
    "Estimated_Total_AUD": "预估总金额（AUD）",
    "Estimated_Fees_AUD": "预估费用（AUD）",
    "ContractNotes": "成交单据",
    "Order_Amount_AUD": "订单金额（AUD）",
    "Order_Amount_USD": "订单金额（USD）",
    "OrderID_DetailOrder": "订单ID",
    "Stop_Trigger_Price": "止损（触发）价格",
    "PLACE": "提交",
    "for": "账户为",
    "UserManager": "用户管理",
    "BranchManagement": "分支管理",
    "lang_activities": "使用记录",
    "query_cash_report": "现金账户总览",
    "query_holdings_report": "持有证券价值",
    "query_financial_report": "财务总览",
    "query_transaction_report": "交易总览",
    "Retail": "零售",
    "update_setting": "更新设置",
    "BROWSER": "浏览器",
    "IP_ADRESS": "IP 地址",
    "login": "登录",
    "logout": "登出",
    "lang_market_price": "市场价格",
    "remove_symbol": "删除代码",
    "add_symbol": "添加代码",
    "lang_personal_watchlist": "个人观察列表",
    "sign_in": "登录",
    "sign_out": "登出",
    "lang_request": "查询",
    "Stop Loss": "止损",
    "OFFER": "卖出",
    "Order": "订单",
    "on": "在",
    "with": "于",
    "Report": "报告",
    "TIME": "时间",
    "ACTOR": "参与者",
    "INVALID_ORDER": "无效的订单",
    "Create_New_User": "创建新用户",
    "full_name": "全名",
    "user_login_id": "用户登录",
    "Access_Method": "访问方式",
    "email": "电子邮件联络方式",
    "phone": "电话号码",
    "User_Group": "用户组",
    "status": "状态",
    "updating_userinfo": "更新用户信息...",
    "update_userinfo_success": "更新用户信息成功",
    "Updating_market_access_success": "更新市场接入管理成功",
    "sending_reset_pass": "发送重置密码请求...",
    "sending_reset_pass_success": "发送重置密码请求成功",
    "resending_request": "重发请求......",
    "resending_request_success": "重发请求成功",
    "resending_verify_request": "重发验证请求...",
    "resending_verify_request_success": "重发验证请求成功",
    "email_required": "必须有电子邮件",
    "phone_invalid": "电话无效",
    "email_invalid": "电子邮件无效",
    "error_code_2001": "无效的全名",
    "error_code_2002": "用户登录已存在，请尝试另外一个。",
    "error_code_2003": "你的用户登录名必须使用3-225个字符并且不能包含空格。",
    "error_code_2004": "无法识别此电子邮件的联系格式，请检查并重试。",
    "error_code_2005": "无法识别此电话号码格式。请尝试格式+61 1 23 456 789",
    "error_code_2006": "访问方式无效",
    "error_code_2007": "用户组无效",
    "error_code_2008": "用户状态无效",
    "error_code_2009": "此账户已存在，请尝试另一个。",
    "error_code_2010": "您的密码长度必须在8 - 225个字符之间，并且至少包含一个小写字母，一个大写字母和一个数字。",
    "error_code_2011": "密码错误",
    "error_code_2012": "用户名无效",
    "error_code_2014": "账户无效",
    "error_code_2015": "OM状态无效",
    "error_code_2016": "未知错误",
    "error_code_2017": "无数据变化",
    "error_code_2020": "无法识别此电子邮件登录格式，请检查并重试。",
    "error_code_2021": "无法识别此电子邮件的联系格式，请检查并重试。",
    "error_code_2024": "用户组已存在",
    "error_code_2025": "用户组不存在",
    "error_code_2027": "用户组不存在",
    "error_code_2077": "验证股票代码已过期",
    "error_code_2086": "Notes must be less than 1,000 characters",
    "error_code_2090": "需要密码",
    "error_code_4000": "一个账户只反映一个零售客户",
    "email1": "电子邮件",
    "phone": "电话",
    "user_group": "客户组",
    "status1": "状态",
    "list_mapping": "账户ID",
    "Create": "创建",
    "confirm_resend_verify_email": "您是否要重新发送验证电子邮件以供用户登录？",
    "confirm_resend_email": "您是否要重新发送电子邮件以供用户登录？",
    "confirm_reset_password": "您是否要重置密码以供用户登录？",
    "full_name_create_user_error": "全名",
    "user_login_id_create_user_error": "用户登录",
    "Access_Method_create_user_error": "访问方式",
    "email_create_user_error": "电子邮件联络方式",
    "phone_create_user_error": "电话",
    "User_Group_create_user_error": "用户组",
    "status_create_user_error": "状态",
    "is_require": "是必须的",
    "is_invalid": "是无效的",
    "must_be_3_to_255_character": "必须在3到255个字符",
    "full_name_must_be_3_to_255_character": "全名必须在3到255个字符",
    "user_login_must_be_3_to_255_character": "用户登录名必须在3到255个字符",
    "Updating_user_information": "正在更新用户信息...",
    "Update_user_information_successfully": "更新用户信息成功",
    "Update_user_information_unsuccessfully": "更新用户信息失败，请重试。",
    "Creating_User_Success": "创建新用户成功",
    "Creating_User": "正在创建新用户...",
    "RESET_PASSWORD_SUCCESSFUL": "重置您的密码成功",
    "CREATE_PASSWORD_SUCCESSFUL": "创建您的密码成功",
    "TITLE_FORGOT_PASS": "重置您的密码",
    "TITLE_RESET_PASSWORD": "重置您的密码",
    "TITLE_CREATE_PASSWORD": "创建您的密码",
    "DESCRIPTION_ENTER_TO_RESET": "请输入您的用户登录信息以重置密码",
    "DESCRIPTION_RECEIVE_EMAIL_CONFIRM_PASS": "您的密码重置请求现已发送。您很快会收到一封确认电子邮件。",
    "DESCRIPTION_CREATING_PASS": "请选择一个新密码以完成密码创建。",
    "lang_desceiption_reset_pass": "请选择一个新密码以完成密码创建。",
    "DESCRIPTION_FIRST_TIME_CREATE_PASS": "这是您第一次登录OpenMarkets Equix。 因此，您必须创建密码才能继续。",
    "DESCRIPTION_FIRST_TIME_RESET_PASS": "这是您第一次登录OpenMarkets Equix。 因此，您必须重置密码才能继续。 请选择一个新密码以完成重置密码。",
    "DESCRIPTION_BOTTOM": "请为您的用户信息添加一个电子邮件地址。如果您忘记密码并对账户设置了保护措施，该邮件地址将用于重置您的密码。",
    "PLACEHOLDER_USER_NAME_ID": "用户名或用户ID",
    "PLACEHOLDER_PASS": "密码",
    "PLACEHOLDER_CONFIRM_PASS": "确认密码",
    "PLACEHOLDER_CURRENT_PASS": "确认密码",
    "PLACEHOLDER_NEW_PASS": "新密码",
    "PLACEHOLDER_CONFIRM_NEW_PASS": "确认新密码",
    "ERROR_INVALID_PASS": "您的密码必须使用8-255个字符，并且至少包含一个小写字母，一个大写字母和一个数字。",
    "ERROR_NO_MATCH_PASS": "密码不匹配，再试一次。",
    "ERROR_INCORRECT_PASS": "密码错误",
    "ROLE": "规则",
    "ROLES": "规则",
    "Role": "规则",
    "OPERATOR": "操作员",
    "MARKET_ANNOUNCEMENT": "市场公告",
    "TRADING_DESK": "交易部门",
    "MARKETER": "做市商",
    "LEVEL_1": "一级",
    "LEVEL_2": "二级",
    "SUPER_ADMIN": "超级管理员",
    "user_id": "用户ID",
    "market_data": "市场数据",
    "last_updated": "最后更新",
    "user_login": "用户登录",
    "us": "美国市场",
    "au": "澳洲市场",
    "Create_account_group_successfully": "创建分支信息成功。",
    "Create_account_group_unsuccessfully": "创建分支组不成功。",
    "Delete_account_group_successfully": "移除分支信息成功。",
    "Delete_account_group_unsuccessfully": "移除分支组不成功。",
    "Save_account_group_successfully": "更新分支信息成功。",
    "Save_account_group_unsuccessfully": "更新分支组不成功",
    "Updating_branch_information": "正在更新分支信息...",
    "Create_user_group_successfully": "创建用户组成功",
    "Creating_user_group_information": "正在创建用户组信息...",
    "Create_user_group_unsuccessfully": "创建用户组失败",
    "Removing_user_group_information": "正在删除用户组信息...",
    "Delete_user_group_successfully": "删除用户组信息成功",
    "Delete_user_group_unsuccessfully": "删除用户组信息失败",
    "Updating_user_group_information": "正在更新用户组信息...",
    "Save_user_group_successfully": "更新用户组信息成功",
    "Save_user_group_unsuccessfully": "更新用户组失败",
    "om_equix_status": "OM EQUIX状态",
    "domestic_partner_status": "澳洲市场状态",
    "internal_partner_status": "美国市场状态",
    "saxo_account_number": "SAXO账户ID",
    "last_update": "最后更新",
    "CREATE_NEW": "创建新的",
    "REMOVE": "移除",
    "MarketDataManagement": "市场信息管理",
    "lang_market_data_man": "市场信息管理",
    "conditional_rule": "条件规则",
    "Updating_Market_Data_Information": "更新市场数据信息...",
    "Update_Market_Data_Information_unsuccessfully": "更新市场数据信息失败。 请再试一次。",
    "Updating_Market_Data_Information_successfully": "更新市场数据信息成功。",
    "error_update_account_management": "更新帐户信息失败。 请再试一次。",
    "Updating_account_information": "正在更新账户信息...",
    "Update_account_information_successfully": "更新账户信息成功",
    "Account_Man": "账户管理",
    "Detail": "详情",
    "Reset_password": "重置密码",
    "TITLE_SIGNUP": "完成注册过程",
    "DES_SIGNUP": "如需重设密码，请输入您的注册邮箱并点击“发送”按钮。",
    "SEND_CODE": "发送代码",
    "RESEND": "重新发送",
    "lang_enter_code": "输入6位数代码",
    "ERROR_UNEXPECTED": "意外的错误",
    "lang_choose_a_password": "输入新密码",
    "RESETTING_PASS": "正在重置您的密码...",
    "RESET_PASS_SUCCESS": "重置您的密码成功",
    "CREATING_PASS": "正在创建您的密码...",
    "CREATE_PASS_SUCCESS": "您的密码创建成功",
    "TITLE_FORGOT_USERNAME": "忘记用户名",
    "DES_FORGOT_USERNAME": "请输入与您的用户名关联的电子邮件地址。 根据此信息，我们将发送包含用户名的电子邮件",
    "SEND_EMAIL": "发送电子邮件",
    "UserGroupMan": "用户组管理",
    "FORGOT_USERNAME_SENT_EMAIL": "您的请求现已发送。 如果您的邮件地址存在于OpenMarkets Equix系统中，您很快就会收到一封电子邮件。",
    "FORCE_USE_DES_HEAD": "您将使用用户名",
    "FORCE_USE_DES_TAIL": "和下次登录时的OpenMarkets Equix密码。 因此，您必须输入新密码才能完成密码创建。 您应该为您的用户信息添加一个电子邮件地址，如果您忘记密码并对账户设置了保护措施，该邮件地址将用于重置您的密码。",
    "FORCE_USE_DESCRIPTION": "Due to the decommission of WebTrader we require you to enter and confirm a new Equix password.",
    "VERIFY_EMAIL": "验证您的电子邮件",
    "LET_US_KNOW": "请告诉我们，此电子邮件地址属于您。 稍后输入将要发送的电子邮件中的代码",
    "WRONG_EMAIL": "错误的电子邮件地址？",
    "CHOOSE_OTHER_EMAIL": "请选择其他电子邮件以完成对您电子邮件地址的验证。",
    "INVALID_DIGIT_CODE": "无效的数字代码。 再试一次",
    "NAME_EXISTING": "名称存在",
    "BRANCH_NAME_REQUIRED": "需要分支名称",
    "REF_BRANCH_NOT_EXISTING": "分支不存在",
    "BRANCH_NAME_TOO_LONG": "分支名称必须使用1-255个字符",
    "BRANCH_ID_NOT_EXISTING": "分支不存在",
    "INVALID_DIGITS": "看起来您已经输入了一些字母。 你的代码长度为6个数字。",
    "EXPIRE_PASS_FORM": "此密码创建请求已过期",
    "EXPIRE_RESET_PASS": "此密码重置请求已过期",
    "user_type": "用户类别",
    "INVALID_PARAMS": "用户名或代码不正确",
    "Send_password_to_email": "发送密码至电子邮件",
    "Require_password_change_on_next_sign_in": "下次登录时需要更换密码",
    "Management": "管理",
    "manage": "管理",
    "manage_advisor": "管理",
    "Notes": "单据",
    "User_Information": "用户信息",
    "create_new_user": "创建新用户",
    "SAVE": "保存",
    "ADD_": "添加...",
    "GENERATE": "生成",
    "Pages": "页",
    "CREATE_NEW_USER": "创建新用户",
    "CREATE_NEW_IN_BULK": "批量创建",
    "FULL_NAME": "全名",
    "USER_LOGIN": "用户登录",
    "EMAIL_CONTACT": "电子邮件联络方式",
    "TEMPORARY_PASSWORD": "临时密码",
    "ORGANISATION_CODE": "组织代码",
    "SEND_TEMPORARY_PASSWORD": "发送临时密码",
    "ADVISOR_CODE": "顾问代码",
    "BRANCH_CODE": "分支代码",
    "PHONE_NUMBER": "电话号码",
    "EMAIL_TEMPLATE": "电子邮件模板",
    "ACCESS_METHOD": "访问方式",
    "API_ACCESS": "API 访问",
    "USER_GROUP": "用户组",
    "USER_NAME": "用户名",
    "CreateUserInBulk": "批量创建用户",
    "Failure": "失败",
    "SortByStatus": "按状态排序",
    "SELECT_FILE": "选择文件",
    "OR": "或",
    "DROP_FILE_HERE": "拖放文件至此",
    "DownloadTemplate": "下载模板",
    "Trading_Fees_Management": "交易费用管理",
    "Trading_Fees_Man": "交易费用管理",
    "DEFAULT": "默认",
    "Search_Organisation": "搜索组织",
    "Search_Branch": "搜索分支",
    "Search_Advisor": "搜索顾问",
    "full_name_required": "需要全名",
    "user_login_required": "需要用户登录",
    "password_required": "需要密码",
    "error_code_2029": "一个用户组，在其中用户ID都没有被使用时才会被删除。",
    "error_code_2037": "需要用户组名称",
    "format_is_not_support": "无法上传文件，不支持该格式",
    "uploading_file": "正在上传文件...",
    "can_not_get_data": "无法获取数据",
    "error_code_phone_number_is_require": "需要电话号码",
    "error_code_phone_number_is_invalid": "电话号码无效",
    "error_code_full_name_is_require": "需要全名",
    "error_code_user_login_is_require": "需要用户登录",
    "error_code_user_login_is_invalid": "用户登录无效",
    "error_code_full_name_must_be_3_to_255_character": "必须在3到255个字符",
    "There_is_no_change_in_the_user_information": "用户信息无变化",
    "no_change_in_the_branch_information": "审核规则信息无变化",
    "There_is_no_change_in_the_market_data_information": "市场信息无变化",
    "lang_equix_web": "EQUIX 网页版",
    "lang_desktop": "桌面",
    "lang_mobile": "手机",
    "lang_equix_app": "EQUIX APP",
    "lang_fill_and_kill": "立即成交剩余取消",
    "lang_good_till_date_fixed": "指定日前有效",
    "There_is_no_change_in_the_user_group_information": "用户组信息无变化",
    "OM_EQUIX_STATUS": "OM EQUIX 状态",
    "ACCOUNT_NAME": "账户名",
    "INTERNAL_PARTNER_STATUS": "美国市场状态",
    "DOMESTIC_PARTNER_STATUS": "澳洲市场状态",
    "lang_email_template": "电子邮件模板",
    "access_method": "访问方式",
    "password": "密码",
    "lang_organisation_code": "组织代码",
    "lang_branch_code": "分支代码",
    "lang_advisor_code": "顾问代码",
    "note": "备注",
    "lang_action_list": "操作列表",
    "country code": "国家代码",
    "post code": "邮政编码",
    "address line4": "地址栏4",
    "address line3": "地址栏3",
    "address line2": "地址栏2",
    "address line1": "地址栏1",
    "home phone": "家庭电话",
    "mobile phone": "移动电话",
    "work phone": "工作电话",
    "contract note email address": "成交单据邮件地址",
    "account designation": "指定账户",
    "bank transaction type": "银行交易类型",
    "bank account name": "银行账户名",
    "bank account number": "银行账户号码",
    "bsb": "bsb",
    "bank institution code": "银行机构代码",
    "options brokerage schedule": "期权经纪安排",
    "equities brokerage schedule": "股票经纪安排",
    "international trading": "国际交易",
    "options trading": "期权交易",
    "warrants trading": "权证交易",
    "client type": "客户类型",
    "cross reference": "交叉参考",
    "pid": "",
    "organisation code": "组织代码",
    "advisor code": "顾问代码",
    "Drag here to set column labels": "拖动此处以设置列标签",
    "Column Labels": "列标签",
    "Values": "价值",
    "Drag here to set row groups": "拖动此处以设置行组",
    "Row Groups": "行组",
    "Filters": "筛选",
    "vetting rules group": "审核规则组",
    "account name": "账户名",
    "lang_account_id": "账户 id",
    "branch code": "分支代码",
    "lang_market_analysis": "市场分析",
    "Portfolio_Holding": "投资组合（所持证券）",
    "VALUE_(AUD)": "价值（AUD）",
    "code": "股票代码",
    "BOOK_VALUE": "账面价值",
    "MKT PRICE": "市场价格",
    "lang_inactive": "不活跃",
    "lang_pending_email_verification": "电子邮件验证待定",
    "Active": "活跃",
    "lang_admin_blocked": "管理员屏蔽",
    "lang_security_blocked": "安全屏蔽",
    "Closed": "已关闭",
    "lang_all_none": "全部/无",
    "lang_open_user_detail": "打开用户详情",
    "lang_open_activities": "打开使用记录",
    "lang_force_to_change_password": "强制更改密码",
    "lang_there_is_no_change_in_the_account_information": "账户信息无变化",
    "lang_no_data_was_imported_from_this_file": "没有数据从此文件导入",
    "buying": "正在买入",
    "selling": "正在卖出",
    "Forgot_Your_Password?": "忘记密码？",
    "lang_activate_account": "完成注册过程",
    "SIGN_IN_SUCCESSFUL": "登录成功",
    "Small_Font": "小",
    "Medium_Font": "中",
    "Large_Font": "大",
    "Delete_Layout?": "删除布局？",
    "New_layout_label": "新布局标签...",
    "Account_Manager": "账户经理",
    "Tags": "标签",
    "HEADLINE": "标题",
    "Page": "页",
    "Save_Watchlist": "保存观察列表",
    "Create_New_Watchlist": "创建新观察列表",
    "Personal": "个人",
    "Australian_Market": "澳洲市场",
    "US_Market": "美国市场",
    "All_Ordinaries": "综合普通股指数",
    "All Ordinaries": "综合普通股指数",
    "lang_1_month": "1个月",
    "lang_3_months": "3个月",
    "ON": "",
    "lang_unknown_device": "未知设备",
    "lang_role_group": "规则组",
    "English Email Template": "英文电子邮件模板",
    "Chinese Email Template": "中国电子邮件模板",
    "OpenMarket (View Only)": "OpenMarket (只读)",
    "OpenMarkets (View Only)": "OpenMarket (只读)",
    "OpenMarket (Trading)": "OpenMarket (交易)",
    "OpenMarkets (Trading)": "OpenMarket (交易)",
    "Bellmont Securities (View Only)": "Bellmont Securities(只读)",
    "Bellmont Securities (Trading)": "Bellmont Securities (交易)",
    "Kosec - Kodari Securities (View Only)": "Kosec - Kodari Securities (只读)",
    "Kosec - Kodari Securities (Trading)": " Kosec - Kodari Securities (交易)",
    "Future Assist Financiall Services (View Only)": "Future Assist Financiall Services (只读)",
    "Future Assist Financiall Services (Trading)": "Future Assist Financiall Services (交易)",
    "INTERNAL_ONLY": "仅限内部",
    "FIRST_INTERNAL_THEN_EXTERNAL": "首先内部，然后外部",
    "RETAIL": "零售",
    "OTHERS": "其它",
    "ADMIN": "管理员",
    "ACTIVE": "活跃",
    "INACTIVE": "不活跃",
    "CLOSED": "已关闭",
    "PENDING_EMAIL_VERIFICATION": "电子邮件验证待定",
    "SECURITY_BLOCKED": "安全屏蔽",
    "SECURITIES_BLOCKED": "安全屏蔽",
    "ADMIN_BLOCKED": "管理员屏蔽",
    "Super Admin": "超级管理员",
    "Staff": "员工",
    "English User Trading": "英语用户交易",
    "English User View Only": "英语用户只读",
    "Advisor Trading": "顾问交易",
    "Chinese User Trading": "中文用户交易",
    "Advisor View Only": "顾问只读",
    "immutable_manage": "默认情况下，操作员可以访问所有操作员API",
    "Operator (DTR)": "操作员（交易室",
    "OPERATOR (DTR)": "操作员（交易室",
    "OPERATION": "操作",
    "CREATE_NEW_ROLE_GROUP": "创建新规则组",
    "REMOVE_ROLE_GROUP": "移除规则组",
    "Role_Group_Name": "规则组名称",
    "Copy_Workflow_from": "复制工作流程从",
    "Last_udpated": "最后更新",
    "DESCRIPTION": "说明",
    "View New Order": "查看新订单",
    "View Chart (Web Only)": "查看图表（仅限网页版）",
    "View Market Overview": "查看市场总览",
    "View Market News": "查看市场新闻",
    "View Orders": "查看订单",
    "View Depth (Web Only)": "查看市场深度（仅限网页版）",
    "View Watchlists": "查看观察列表",
    "View Portfolio (holdings)": "查看投资组合（所持证券）",
    "View Portfolio Summary": "查看投资组合总览",
    "View Account Details": "查看账户详情",
    "View Contract Notes": "查看成交单据",
    "Place Buy Or Sell Order": "提交买入或卖出订单",
    "View Reports": "查看报告",
    "View Market Depth (Mobile Only)": "查看市场深度（仅限移动版）",
    "View Activities": "查看使用记录",
    "View Course Of Sales (Mobile Only)": "查看成交明细（仅限移动版）",
    "View Settings": "查看设置",
    "Confirm Place Buy Or Sell Order": "确认提交买入或卖出订单",
    "View Saxo Clients Management (Web Only)": "查看Saxo客户管理（仅限网页版）",
    "View User & Client Management (Web Only)": "查看用户&客户管理（仅限网页版）",
    "View Client Management (Web Only)": "查看客户管理（仅限网页版）",
    "View All Orders (Web Only)": "查看所有订单（仅限网页版）",
    "View All Holdings (Web Only)": "查看所有持有证券（仅限网页版）",
    "View Create User (Web Only)": "查看创建用户（仅限网页版）",
    "View User Management (Web Only)": "查看用户管理（仅限网页版）",
    "Modify Buy Or Sell Order": "修改买入或卖出订单",
    "View Roles Management (Web Only)": "查看规则管理（仅限网页版）",
    "View Account Management (Web Only)": "查看账户管理（仅限网页版）",
    "View Vetting Rules Management (Web Only)": "查看审核规则管理（仅限网页版）",
    "Confirm Modify Buy Or Sell Order": "确认修改买入或卖出订单",
    "View Market Data Management (Web Only)": "查看市场数据管理（仅限网页版）",
    "View App Info (Mobile Only)": "查看应用程序信息（仅限移动版）",
    "View What's New": "查看新特性",
    "View Terms of Use": "查看使用条款",
    "View Reports (Agility)": "",
    "Confirm Cancel Buy Or Sell Order": "确认取消买入或卖出订单",
    "View Chart of Indices (Mobile Only)": "查看指数图表（仅限移动版）",
    "Create, Remove and Edit Watchlists": "创建、移除和编辑观察列表",
    "Perform Buy/Sell Button": "执行买入/卖出按钮",
    "View Chart of Symbol (Mobile Only)": "查看代码图表（仅限移动版）",
    "View News of Symbol (Mobile Only)": "查看代码新闻（仅限移动版）",
    "Perform More Button (Mobile Only)": "执行更多按钮（仅限移动版）",
    "Perform Modify Order Button": "执行编辑订单按钮",
    "Perform Cancel Order Button": "执行取消订单按钮",
    "Perform New Order Button": "执行新订单按钮",
    "Perform Close Order Button": "执行平仓按钮",
    "Quick Search Button (Mobile Only)": "快速搜索按钮（仅限移动版）",
    "Perform New Order Button (Mobile Only)": "执行新订单按钮（仅限移动版）",
    "Perform Search Button (Mobile Only)": "执行搜索按钮（仅限移动版）",
    "Perform Buy/Sell Button (Mobile Only)": "执行买入/卖出按钮（仅限移动版）",
    "View Orders (Mobile Only)": "查看订单（仅限移动版）",
    "Perform Modify Order Button (Mobile Only)": "执行编辑订单按钮（仅限移动版）",
    "Perform Cancel Order Button (Mobile Only)": "执行取消订单按钮（仅限移动版）",
    "View Holdings (Mobile Only)": "查看持有证券（仅限移动版）",
    "Perform Close Order Button (Mobile Only)": "执行平仓按钮（仅限移动版）",
    "Edit Information": "编辑信息",
    "Perform New Order Button (Web Only)": "执行新订单按钮（仅限网页版）",
    "Perform Close Order Button (Web Only)": "执行平仓按钮（仅限网页版）",
    "Perform Modify Order Button (Web Only)": "执行修改订单按钮（仅限网页版）",
    "Perform Cancel Order Button (Web Only)": "执行取消订单按钮（仅限网页版）",
    "Creat New User (Web Only)": "创建新用户（仅限网页版）",
    "Reset Password (Web Only)": "重置密码（仅限网页版）",
    "Edit User Information (Web Only)": "编辑用户信息（仅限网页版）",
    "Creat New In Bulk (Web Only)": "批量创建（仅限网页版）",
    "Perform User Details Button (Web Only)": "执行用户详情按钮（仅限网页版）",
    "Perform Activities Button (Web Only)": "执行使用记录按钮（仅限网页版）",
    "Force to Change Password (Web Only)": "强制更改密码（仅限网页版）",
    "Create, Remove and Edit Roles (Web Only)": "创建、移除和编辑观察列表（仅限网页版）",
    "Edit Market Data (Web Only)": "编辑市场数据（仅限网页版）",
    "Edit Vetting Rules (Web Only)": "编辑审核规则（仅限网页版）",
    "Super Admin Default Layout": "超级管理员默认布局",
    "Admin Default Layout": "管理员默认布局",
    "Operator (DTR) Default Layout": "交易员默认布局",
    "Staff Default Layout": "员工默认布局",
    "Adviser Trading Default Layout": "顾问交易默认布局",
    "Adviser View Only Default Layout": "顾问只读默认布局",
    "English User Trading Default Layout": "英文用户交易默认布局",
    "Chinese User Trading Default Layout": "中文用户交易默认布局",
    "English User View Only Default Layout": "英文用户只读默认布局",
    "VETTING_RULES_GROUP": "审核规则组",
    "EMAIL_ADDRESS": "电子邮件地址",
    "ACCOUNT_TYPE": "账户类型",
    "DATE_CREATED": "创建日期",
    "lang_pid": "",
    "lang_cross_reference": "交叉参考",
    "lang_warrant_trading": "权证交易",
    "lang_client_type": "客户类型",
    "lang_internation_trading": "国际交易",
    "lang_options_trading": "期权交易",
    "lang_equities_brokerage_schedule": "股票经纪安排",
    "lang_options_brokerage_schedule": "期权经纪安排",
    "lang_bank_institution_code": "银行机构代码",
    "lang_bank_account_number": "银行账户号码",
    "lang_bank_account_name": "银行账户名称",
    "lang_bank_transaction_type": "银行交易类型",
    "lang_account_designation": "制定账户",
    "lang_contract_note_email_address": "成交单据邮件地址",
    "lang_work_phone": "工作电话",
    "lang_mobile_phone": "移动电话",
    "lang_home_phone": "家庭电话",
    "lang_address_line_1": "地址栏1",
    "lang_address_line_2": "地址栏2",
    "lang_address_line_3": "地址栏3",
    "lang_address_line_4": "地址栏4",
    "lang_post_code": "邮政编码",
    "lang_country_code": "国家代码",
    "DEFAULT VETTING RULES": "默认审核规则",
    "AU & US MARKET CASH VETTING RULES": "澳洲&美国市场现金审核规则",
    "Joint": "联合",
    "Individual": "个人",
    "SuperFundOrTrustCompany": "养老基金或信托公司",
    "SuperFundOrTrustIndividuals": "养老基金或信托个人",
    "VALIDATE": "验证",
    "RULES": "规则",
    "Order Expiry": "订单到期",
    "Order Type": "订单类型",
    "Minimum Value Amount": "最小金额",
    "Maximum Value Amount": "最大金额",
    "Stock Vetting": "股票审核",
    "Cash Vetting": "现金审核",
    "AU MARKET": "澳洲市场",
    "lang_no_limit": "无限制",
    "lang_force_logout": "出于安全原因，您已被自动登出",
    "DELAYED": "延迟",
    "CLICK2REFRESH": "点击刷新",
    "STREAMING": "直播",
    "Streaming": "直播",
    "lang_force_logout_change_password": "您因更改密码被登出",
    "error_code_1100": "无效代码",
    "error_code_1101": "无效的一方",
    "error_code_1102": "无效的数量",
    "error_code_1103": "数量必须大于0",
    "error_code_1104": "无效的订单类型",
    "error_code_1105": "无效的条件",
    "error_code_1106": "无效的限制价格",
    "error_code_1107": "无效的止损价格",
    "error_code_1112": "无效的时间范围",
    "error_code_1113": "无效的交易所",
    "error_code_1200": "无法交易",
    "error_code_1201": "无法交易",
    "error_code_1300": "账户未启用交易",
    "error_code_1305": "账户未启用交易",
    "error_code_1306": "账户未启用澳洲市场交易",
    "error_code_1307": "账户未启用美国市场交易",
    "error_code_1400": "账户未启用美国市场交易",
    "error_code_1402": "账户未启用澳洲市场交易",
    "error_code_1403": "账户无法购买澳洲证券",
    "error_code_1404": "账户无法购买澳洲市场",
    "error_code_1405": "账户无法购买美国证券",
    "error_code_1500": "无法交易",
    "error_code_1501": "订单类型不支持",
    "error_code_1502": "订单类型不支持",
    "error_code_1503": "订单类型不支持",
    "error_code_1504": "时间范围不支持",
    "error_code_1505": "时间范围不支持",
    "error_code_1506": "订单价值太小",
    "error_code_1507": "订单价值太小",
    "error_code_1508": "订单价值太大",
    "error_code_1509": "订单价值太大",
    "error_code_1510": "卖出订单大于您的可用所持股票",
    "error_code_1511": "无法交易",
    "error_code_1512": "时间范围不支持",
    "error_code_1513": "时间范围不支持",
    "error_code_1514": "时间范围不支持",
    "error_code_1515": "时间范围不支持",
    "error_code_1516": "不支持交易市场",
    "error_code_1517": "不支持交易市场",
    "error_code_1518": "卖出订单大于您的可用所持股票",
    "error_code_1519": "无法交易",
    "error_code_1520": "订单类型不支持",
    "error_code_1521": "订单类型不支持",
    "error_code_1522": "订单价值太小",
    "error_code_1523": "订单价值太小",
    "error_code_1524": "订单价值太大",
    "error_code_1525": "订单价值太大",
    "error_code_1526": "止损价格不能低于卖出价格",
    "error_code_1527": "止损价格不能低于卖出价格",
    "error_code_1528": "追踪止损价格不能高于限价",
    "error_code_1529": "止损价格不能高于买入价格",
    "error_code_1530": "止损价格不能高于买入价格",
    "error_code_1531": "追踪止损价格不能小于限价",
    "error_code_1532": "止损价格不能低于卖出价格",
    "error_code_1533": "止损价格不能低于卖出价格",
    "error_code_1534": "追踪止损价格不能高于限价",
    "error_code_1535": "止损价格不能高于买入价格",
    "error_code_1536": "止损价格不能高于买入价格",
    "error_code_1537": "追踪止损价格不能小于限价",
    "error_code_1538": "交易所不支持",
    "error_code_1539": "订单类型不支持",
    "error_code_1540": "订单类型不支持",
    "error_code_1541": "订单类型不支持",
    "error_code_1542": "订单类型不支持",
    "error_code_1543": "订单类型不支持",
    "error_code_1544": "订单类型不支持",
    "error_code_1545": "订单类型不支持",
    "error_code_1546": "时间范围不支持",
    "error_code_1547": "时间范围不支持",
    "error_code_1548": "时间范围不支持",
    "error_code_1549": "时间范围不支持",
    "error_code_1550": "时间范围不支持",
    "error_code_1551": "时间范围不支持",
    "error_code_1552": "时间范围不支持",
    "error_code_1600": "无法获取市场价格",
    "error_code_1601": "用来交易的现金不足",
    "error_code_1602": "无法获取市场价格",
    "error_code_1603": "现金不足无法修改订单",
    "error_code_1604": "无法获得货币汇率",
    "error_code_1605": "无法获取市场价格",
    "error_code_1606": "用来交易的现金不足",
    "error_code_1607": "存款失败",
    "error_code_1608": "无法获得货币汇率",
    "error_code_1609": "无法获取市场价格",
    "error_code_1610": "现金不足无法修改订单",
    "error_code_1611": "存款失败",
    "error_code_1700": "无法连接服务器",
    "error_code_2054": "内部错误",
    "error_code_2061": "请稍等，然后重新设置密码",
    "error_code_2062": "登录失败",
    "error_code_Account": "账户不存在",
    "error_code_Account.DailyNet": "账户每日净值将被超出",
    "error_code_Account.DailyGross": "账户每日总值将被超出",
    "error_code_Authority": "用户无权交易",
    "error_code_Connection": "交易需要安全的连接",
    "error_code_Details": "没有提供订单详情",
    "error_code_Error": "发生未定义的服务器错误",
    "error_code_Exchange": "无效或不存在的交易所",
    "error_code_Order": "用来取消或修改的给定订单ID无效",
    "error_code_Operation": "此订单不支持该操作",
    "error_code_Retry": "“发生了暂时性错误，请重试”",
    "error_code_Route": "未提供路由算法",
    "error_code_Route.Algorithm": "不存在路由算法",
    "error_code_Route.Market": "交易市场无效或不存在",
    "error_code_Route.Symbol": "该代码无法被路由到目标交易市场",
    "error_code_Status": "订单状态无法更改",
    "error_code_Style": "必须提供订单样式。 如果修改，则必须与正在修改的订单相匹配",
    "error_code_Submitted": "订单提交至交易所后发生了故障。 订单可能已成功处理。 请查看订单订阅",
    "error_code_Symbol": "所选代码无效",
    "error_code_Symbol.Authority": "当前用法没有交易所选符号的许可",
    "error_code_Symbol.Status": "目标代码不处于支持订单操作的状态",
    "error_code_TotalValue.Balance": "资金不足以支付此订单",
    "error_code_TotalValue.Maximum": "大于允许的最大值",
    "error_code_ExpiryDate": "到期日无效",
    "error_code_HiddenQuantity": "隐藏数量超出范围或无效",
    "error_code_HiddenQuantity.Symbol": "此代码不支持隐藏数量",
    "error_code_LimitPrice": "限价超出范围或无效",
    "error_code_LimitPrice.Distance": "限价与市价差距太大",
    "error_code_LimitPrice.Given": "限价必须为空",
    "error_code_LimitPrice.Maximum": "限价高于最大值",
    "error_code_LimitPrice.Missing": "限价是必须的",
    "error_code_MinimumQuantity": "最小数量超出范围或无效",
    "error_code_MinimumQuantity.Symbol": "不支持最小数量",
    "error_code_OrderType": "订单类型无效",
    "error_code_OrderType.Market": "交易市场不支持订单类型",
    "error_code_OrderType.Status": "此交易状态不支持订单类型",
    "error_code_OrderType.Symbol": "代码不支持此订单类型",
    "error_code_Side": "市场无效的一方",
    "error_code_Side.Maximum": "该方的未完成订单量过多",
    "error_code_TotalQuantity": "可见和隐藏数量均为零",
    "error_code_TotalQuantity.Minimum": "订单低于最小值",
    "error_code_TotalQuantity.Holdings": "卖出订单大于可用持股",
    "error_code_Validity": "有效期无效",
    "error_code_Validity.Symbol": "此代码不支持有效期",
    "error_code_VisibleQuantity": "可见数量超出范围或无效",
    "error_code_UnitType": "无效的单位类型",
    "error_code_UnitAmount": "超出范围单位金额",
    "error_code_Currency": "单位类型需要有效货币",
    "error_code_Flags.PDS": "",
    "error_code_TotalQuantity.Maximum": "总数量高于允许的最大值",
    "error_code_Internal.AccessDenied": "拒绝访问内部组件",
    "error_code_Internal.Authority": "用户权限详情未正确设置",
    "error_code_Internal.Database": "数据库不可用",
    "error_code_Internal.Error": "发生了未定义的错误",
    "error_code_Internal.Symbol": "此代码无法在所选交易所进行交易",
    "error_code_Internal.NotFound": "找不到所需的数据",
    "error_code_Internal.Path": "服务器无法找到交易此代码的路径",
    "error_code_Internal.Service": "内部服务不可用",
    "error_code_TradingIsHalted": "交易暂停",
    "error_code_Internal.Unavailable": "内部组件意外不可用",
    "error_code_Timeout": "处理请求时发生超时",
    "error_code_TIMEOUT": "处理请求时发生超时",
    "error_code_Cancelled By Exchange": "订单被交易所取消",
    "error_code_Cancelled By User": "订单被用户取消",
    "error_code_INVALID_ORDER": "订单无效",
    "error_code_SYMBOL_INVALID": "代码无效",
    "error_code_Service is not avaiable": "服务不可用",
    "error_code_PlaceMarketOrderTimeOut": "市价订单超时",
    "error_code_Order is Expired": "订单已过期",
    "error_code_Validity.FillOrKill": "订单因没有全部成交而被取消（全部成交或取消）",
    "error_code_Internal Retry": "服务不可用",
    "error_code_Disconnected.Paritech": "与交易所的连接中断",
    "error_code_Untradedeletes": "由于过多的未交易删除而被禁止",
    "error_code_Operation TimeOut": "操作超时",
    "error_code_Authority.Subcribe": "",
    "error_code_Order.Error": "订单错误",
    "error_code_\"Order.Retry\"": "订单重试",
    "error_code_AF_ERROR_NEW_ORDER": "用来交易的现金不足",
    "error_code_AF_ERROR_MODIFY_ORDER": "现金不足无法修改订单",
    "error_code_ACCOUNT_LOCKED": "Saxo帐户被锁定",
    "error_code_ACCOUNT_NOT_EXIST": "账户不支持交易国际股票",
    "error_code_ACCOUNT_NOT_MAPPING": "账户不支持交易国际股票",
    "error_code_ACCOUNT_NULL": "无效的账户ID",
    "error_code_AF_ERR": "用来交易的现金不足",
    "error_code_AF_ERR_AMEND": "现金不足无法修改订单",
    "error_code_BOOKING_TYPE_CUSTOM_NULL": "登记类型自定义无效",
    "error_code_CLORDID_NULL": "无效的客户订单ID",
    "error_code_CURRENCY_NULL": "无效的货币",
    "error_code_DATA_EXIST": "数据存在",
    "error_code_DEPOSIT_FAILED": "存款失败",
    "error_code_ERR_CANNOT_GET_MARKET_PRICE": "无法获取市场价格",
    "error_code_ERR_CANNOT_GET_RATE": "无法获得货币汇率",
    "error_code_ERROR": "错误",
    "error_code_EX_DESTINATION_NULL": "无效的交易所",
    "error_code_FIX_NOT_CONNECTED": "无法连接服务器",
    "error_code_GET_FAILED": "无法获取信息",
    "error_code_HAN_NULL": "",
    "error_code_INFO_REDUNDANT": "信息冗余",
    "error_code_INSERT_FAILED": "插入失败",
    "error_code_INTERNAL_ERROR": "内部错误",
    "error_code_INVAILID_POSITION_HOLDING": "卖出订单大于您的可用持股",
    "error_code_ACCOUNT_NOSAXOTRADING": "账户不支持交易国际股票",
    "error_code_CLOSE_ONLY_POSITION": "账户不支持购买国际股票",
    "error_code_INVALID_MAPPING": "",
    "error_code_INVALID_PARAMS": "无效的参数",
    "error_code_INVALID_RESPONSE": "无效的响应",
    "error_code_INVALID_SYMBOL": "无效的代码",
    "error_code_INVALID_USER": "无效的用户",
    "error_code_ISIN_CODE_NULL": "",
    "error_code_MISSING_LIMIT_PRICE": "无效的限价",
    "error_code_MISSING_STOP_PRICE": "无效的止损价",
    "error_code_NOT_EXIST": "无效的信息",
    "error_code_NOTHING_CHANGED": "没有任何改变",
    "error_code_ON_BEHALF_OF_COMP_ID_NULL": "",
    "error_code_ORDER_CAN_NOT_MODIFY": "订单无法被修改",
    "error_code_ORDER_NOT_EXIST": "订单不存在",
    "error_code_ORDER_REQUEST_NULL": "无效的订单请求",
    "error_code_ORDER_TYPE_INVALID": "无效的订单类型",
    "error_code_ORDQTY_NULL": "无效的数量",
    "error_code_ORDTYPE_NULL": "无效的订单类型",
    "error_code_PARAM_INVALID": "无效的参数",
    "error_code_PARAM_IS_NULL": "无效的参数",
    "error_code_PRICE_NOT_NEGATIVE": "无效的价格",
    "error_code_PRODUCT_NULL": "无效的产品",
    "error_code_QUERY_INVALID": "无效的查询",
    "error_code_SECURITY_ID_NULL": "",
    "error_code_SECURITY_TYPE_NULL": "无效的证券类型",
    "error_code_SEND_ORDER_TO_SYNCSERVICE_FAILE": "请求失败",
    "error_code_SIDE_NULL": "无效的一方",
    "error_code_SUCCESS": "成功",
    "error_code_SYMBOL_NULL": "无效的代码",
    "error_code_TIME_IN_FORCE_NULL": "无效的时间范围",
    "error_code_TRANSACTION_NULL": "无效的交易时间",
    "error_code_UNAUTHORIZED": "未授权",
    "error_code_UNKNOWN_ERROR": "未知错误",
    "error_code_UPDATE_FAILED": "更新失败",
    "error_code_UPDATE_REQUEST_ORDER_FAILE": "更新订单信息失败",
    "error_code_USER_NOT_MAPPING": "无效的用户",
    "error_code_VALIDATE_FAILED": "无效的输入",
    "error_code_VALUE_NULL": "无效的输入",
    "error_code_ACCOUNT_CAN_NOT_CHANGE": "错误：由于Saxo账户价值不为零，交易状态不能更改为无Saxo交易",
    "error_code_ORDER_NOT_SYNC": "订单不同步",
    "Your_watchlist": "您的观察列表",
    "User Layout": "用户布局",
    "No_Data": "无数据",
    "Annoucement": "公告",
    "ALL_TYPES": "所有类型",
    "EQUITY": "股票",
    "ETFs": "交易所交易基金",
    "WARRANT": "权证",
    "MANAGED_FUNDS": "管理基金",
    "lang_new_watchlist": "新观察列表",
    "Financial_Transactions": "财务交易",
    "Portfolio_Valuation": "投资组合价值",
    "Trade_Activity": "交易总览",
    "client": "客户",
    "operator": "操作员",
    "Create_User": "创建用户",
    "STAFF": "员工",
    "ENGLISH USER VIEW ONLY": "英语用户只读",
    "ENGLISH USER TRADING": "英语用户交易",
    "ADVISOR VIEW ONLY": "顾问只读",
    "ADVISOR TRADING": "顾问交易",
    "CHINESE USER TRADING": "中文用户交易",
    "SUPER ADMIN": "超级管理员",
    "SAVE_CHANGES": "保存更改",
    "lang_live_news": "实时新闻",
    "lang_vetting_rules_man": "审核规则管理",
    "lang_key_ratios": "主要比率",
    "lang_financials_data": "金融数据",
    "lang_valuations": "估值",
    "lang_analysis_coverage": "覆盖分析",
    "lang_news_sentiment": "新闻情绪",
    "lang_options": "选项/期权",
    "Yesterday": "昨天",
    "Today": "今日",
    "RolesManagement": "角色管理",
    "lang_year_to_day": "年初至今",
    "lang_deleted_watchlist": "Deleted Watchlist",
    "lang_watchlist_deleted_noti": "##watchlistName## watchlist was deleted. Watchlist is now changed to Favorites watchlist",
    "lang_layout_deleted_noti": "loan hong",
    "lang_chart_template_deleted_noti": "chart template was deleted. You should use Save or Auto Save function to keep this chart template.",
    "lang_close_all": "清除所有",
    "update_system": "Important Notification: Our system is being upgraded.",
    "lang_units": "units",
    "lang_from": "from",
    "ASX S&P 20": "澳洲 ASX S&P 20 指数",
    "ASX S&P 50": "澳洲 ASX S&P 50 指数",
    "ASX S&P 100": "澳洲 ASX S&P 100 指数",
    "ASX S&P 200": "澳洲 ASX S&P 200 指数",
    "ASX Top Gainers": "涨幅榜",
    "ASX Top Losers": "跌幅榜",
    "ASX Top Value": "成交额榜",
    "NASDAQ #1": "纳斯达克股票#1",
    "NASDAQ #2": "纳斯达克股票#2",
    "NYSE #1": "纽交所股票#1",
    "NYSE #2": "纽交所股票#2",
    "NYSE #3": "纽交所股票#3",
    "NYSE #4": "纽交所股票#4",
    "NYSE #5": "纽交所股票#5",
    "lang_account_type": "账户类型",
    "confirm_force_password": "您是否要强制用户 ##userLoginId## 从下次登录时更改密码?",
    "confirm_force_password_cancel": "您是否要取消用户 ##userLoginId## 更改密码的请求?",
    "lang_pin_request_expired": "This PIN create request has expired",
    "Security_In_Setting": "账户安全",
    "lang_ask_close_widget_edit_mode": "This widget is in edit mode. Are you sure you want to close it?",
    "Resize": "重置大小",
    "lang_please_fillout_input": "请填写此字段",
    "Move": "移动",
    "Light_theme": "Light Theme CN",
    "Dark_theme": "Dark Theme CN",
    "lang_force_reload_message": "You have been automatically reloaded for security reasons",
    "lang_help_centre": "帮助中心",
    "darkTheme": "深色主题",
    "lightTheme": "浅色主题",
    "language": "语言",
    "lang_theme_colour": "主题颜色",
    "lang_text_size": "字體大小",
    "small": "小",
    "medium": "中",
    "large": "大",
    "lang_day_short": "天",
    "lang_week_short": "周",
    "lang_month_short": "月",
    "lang_year_short": "年",
    "Scales": "规模",
    "Timezone/Sessions": "时区/会议",
    "FUTURES": "期货"
}